# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012.
# 玛格丽特 · 苏 <marguerite@opensuse.org>, 2014, 2016.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: users\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-23 02:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-03 11:20+0000\n"
"Last-Translator: Dingzhong Chen <wsxy162@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"users/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6.1\n"

#. translators: command line help text for Users module
#: src/clients/groups.rb:100
msgid "Group configuration module"
msgstr "组配置模块"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/groups.rb:113
msgid "List of available groups"
msgstr "可用组的列表"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/groups.rb:118 src/clients/users.rb:120
msgid "User parameters that should be listed"
msgstr "应列出的用户参数"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/groups.rb:125
msgid "Show information of selected group"
msgstr "显示所选组的信息"

#. translators: command line help text for delete action
#: src/clients/groups.rb:135
msgid "Delete an existing group"
msgstr "删除现有的组"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/groups.rb:145
msgid "Add new group"
msgstr "添加新组"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/groups.rb:150 src/clients/groups.rb:165
msgid "Additional (LDAP) group parameters"
msgstr "附加 (LDAP) 组参数"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/groups.rb:160
msgid "Edit an existing group"
msgstr "编辑现有的组"

#. translators: command line help text for list local option
#: src/clients/groups.rb:173
msgid "List of local groups"
msgstr "本地组的列表"

#. translators: command line help text for list system option
#: src/clients/groups.rb:179
msgid "List of system groups"
msgstr "系统组的列表"

#. translators: command line help text for list ldap option
#: src/clients/groups.rb:185
msgid "List of LDAP groups"
msgstr "LDAP 组的列表"

#. translators: command line help text for list nis option
#: src/clients/groups.rb:191
msgid "List of NIS groups"
msgstr "NIS 组的列表"

#. translators: command line help text for show uid option
#: src/clients/groups.rb:197
msgid "GID of the group"
msgstr "组的 GID"

#. translators: command line help text for groupname option
#: src/clients/groups.rb:204
msgid "Name of the group"
msgstr "组的名称"

#. translators: command line help text for 'password' option
#: src/clients/groups.rb:211
msgid "Password of the group"
msgstr "组的口令"

#. translators: command line help text for 'user' option
#: src/clients/groups.rb:218
msgid ""
"List of group members, usually usernames, separated by commas. The list of "
"LDAP user DNs must be separated by colons."
msgstr ""
"组成员（通常是用户名）列表，用逗号隔开。LDAP 用户 DN 列表必须用冒号隔开。"

#. translators: command line help text for new_groupname option
#: src/clients/groups.rb:225
msgid "New group name"
msgstr "新组名"

#. translators: command line help text for new_gid option
#: src/clients/groups.rb:232
msgid "New GID of the group"
msgstr "组的新 GID"

#. translators: command line help text for show option
#: src/clients/groups.rb:239
msgid "Type of the group (local, system, nis, ldap)"
msgstr "组类型（local、system、nis、ldap）"

#. translators: command line help text for ldap_password option
#. translators: command line help text for ldap_password option
#: src/clients/groups.rb:246 src/clients/users.rb:276
msgid "Password for LDAP server"
msgstr "LDAP 服务器的口令"

#. translators: command line help text for batchmode option
#. translators: command line help text for batchmode option
#: src/clients/groups.rb:253 src/clients/users.rb:297
msgid "Do not ask for missing data; return error instead."
msgstr "不要提示缺少的数据；直接返回错误。"

#. translators: command line help text for Users module
#: src/clients/users.rb:102
msgid "User configuration module"
msgstr "用户配置模块"

#. translators: command line help text for list action
#: src/clients/users.rb:115
msgid "List of available users"
msgstr "可用用户的列表"

#. translators: command line help text for show action
#: src/clients/users.rb:128
msgid "Show information of selected user"
msgstr "显示所选用户的信息"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/users.rb:139
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用户"

#. help text for unknown parameter name
#. help text for unknown parameter name
#: src/clients/users.rb:144 src/clients/users.rb:159
msgid "Additional (LDAP) user parameters"
msgstr "附加 (LDAP) 用户参数"

#. translators: command line help text for ad action
#: src/clients/users.rb:154
msgid "Edit an existing user"
msgstr "编辑现有的用户"

#. translators: command line help text for delete action
#: src/clients/users.rb:169
msgid "Delete an existing user (home directory is not removed)"
msgstr "删除现有用户(不删除主目录)"

#. translators: command line help text for list local option
#: src/clients/users.rb:177
msgid "List of local users"
msgstr "本地用户的列表"

#. translators: command line help text for list system option
#: src/clients/users.rb:183
msgid "List of system users"
msgstr "系统用户的列表"

#. translators: command line help text for list ldap option
#: src/clients/users.rb:189
msgid "List of LDAP users"
msgstr "LDAP 用户的列表"

#. translators: command line help text for list nis option
#: src/clients/users.rb:195
msgid "List of NIS users"
msgstr "NIS 用户的列表"

#. translators: command line help text for uid option
#: src/clients/users.rb:201
msgid "UID of the user"
msgstr "用户的 UID"

#. translators: command line help text for add/gid option
#: src/clients/users.rb:208
msgid "GID of user's default group"
msgstr "用户默认组的 GID"

#. translators: command line help text for username option
#: src/clients/users.rb:215
msgid "Login name of the user"
msgstr "用户的登录名"

#. translators: command line help text for add option
#: src/clients/users.rb:222
msgid "Full name of the user"
msgstr "用户的完整名称"

#. translators: command line help text for shell option
#: src/clients/users.rb:229
msgid "Login shell of the user"
msgstr "用户的登录壳层"

#. translators: command line help text for home option
#: src/clients/users.rb:236
msgid "Home directory of the user"
msgstr "用户的主目录"

#. translators: command line help text for add + create_home option
#: src/clients/users.rb:243
msgid "Do not create home directory for new user"
msgstr "不为新用户创建主目录"

#. translators: command line help text for delete_home option
#: src/clients/users.rb:249
msgid "Also delete user's home directory"
msgstr "同时删除用户的主目录"

#. translators: command line help text for add option
#: src/clients/users.rb:255
msgid "Password of the user"
msgstr "用户的口令"

#. translators: command line help text for home option
#: src/clients/users.rb:262
msgid "List of groups of which the user is a member (separated by commas)"
msgstr "用户作为其成员的组的列表(用逗号分隔)"

#. translators: command line help text for show option
#: src/clients/users.rb:269
msgid "Type of the user (local, system, nis, ldap)"
msgstr "用户类型（local、system、nis、ldap）"

#. translators: command line help text for new_username option
#: src/clients/users.rb:283
msgid "New login name of the user"
msgstr "用户的新登录名"

#. translators: command line help text for new_uid option
#: src/clients/users.rb:290
msgid "New UID of the user"
msgstr "用户的新 UID"

#. helptext 1/3
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:105
msgid ""
"<p>\n"
"Here, see the table of all allowed attributes for the current LDAP entry "
"that were not set in previous dialogs.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此可以看到在上一个对话框中未设置的当前 LDAP 项的所有允许属性的表。</p>"

#. helptext 1/3 (don't translate objectclass"),
#. %1 is list of values
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:111
#, ycp-format
msgid ""
"<p>\n"
"The list of attributes is given by the value of \"objectClass\"\n"
"(which is currently:\n"
"<br>%1).\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通过“objectClass”的值提供属性的列表。\n"
"（当前为：\n"
"<br>%1）。\n"
"</p>\n"

#. helptext 3/3
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:122
msgid ""
"<p>\n"
"Edit each attribute using <b>Edit</b>. Some attributes \n"
"could be required, as defined in the user template in the <b>LDAP Client "
"Module</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用<b>编辑</b>编辑每个属性。根据在 <b>LDAP 客户端模块</b>中\n"
"用户模板的定义，某些属性可能是必需的。</p>\n"

#. table header 1/2
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:235
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#. table header 2/2
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:237
msgid "Value"
msgstr "值"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_all.rb:255
msgid "Additional LDAP Settings"
msgstr "附加 LDAP 设置"

#. helptext
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:91
msgid ""
"<p>Assign a password policy object to this user in <b>DN of Password Policy "
"object</b>. Activate <b>Reset Password</b> to reset the password of modified "
"user.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>口令策略对象的 DN</b> 中将一个口令策略对象指派给此用户。激活<b>重设置"
"口令</b>重设置已修改用户的口令。</p>"

#. check box label
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:107
msgid "Use &Default Password Policy"
msgstr "使用默认口令策略(&D)"

#. text entry label
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:115
msgid "DN of &Password Policy object"
msgstr "口令策略对象的 DN(&P)"

#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:120
msgid "&Reset Password"
msgstr "重设置口令(&R)"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_passwordpolicy.rb:130
msgid "Password Policy Settings"
msgstr "口令策略设置"

#. label (date of last password change)
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:120
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. label (date of last password change)
#. label (date of last password change)
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:123
#: src/include/users/dialogs.rb:231
msgid "Never"
msgstr "永不"

#. label
#. label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:147
#: src/include/users/dialogs.rb:246
#, ycp-format
msgid "Last Password Change: %1"
msgstr "上次口令更改：%1"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:156
#: src/include/users/dialogs.rb:258
msgid "Days &before Password Expiration to Issue Warning"
msgstr "口令失效前多少天发出警告(&B)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:165
#: src/include/users/dialogs.rb:267
msgid "Days after Password Expires with Usable &Login"
msgstr "口令失效后仍可登录的天数(&L)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:174
#: src/include/users/dialogs.rb:276
msgid "Ma&ximum Number of Days for the Same Password"
msgstr "相同口令的最大使用天数(&X)"

#. intfield label
#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:183
#: src/include/users/dialogs.rb:285
msgid "&Minimum Number of Days for the Same Password"
msgstr "相同口令的最小有效天数(&M)"

#. textentry label
#. textentry label
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:192
#: src/include/users/dialogs.rb:295
msgid "Ex&piration Date"
msgstr "默认失效日期(&P)"

#. dialog caption
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:207
msgid "Shadow Account Settings"
msgstr "阴影帐户设置"

#. popup text: Don't reorder the letters YYYY-MM-DD!!!
#. The date must stay in this format
#. popup text: Don't reorder the letters YYYY-MM-DD!!!
#. The date must stay in this format
#. popup label - don't reorder the letters YYYY-MM-DD
#. The date must stay in this format
#: src/clients/users_plugin_ldap_shadowaccount.rb:229
#: src/include/users/dialogs.rb:1553 src/include/users/widgets.rb:1663
msgid "The expiration date must be in the format YYYY-MM-DD."
msgstr "失效日期必须采用格式 YYYY-MM-DD。"

#. helptext for quota
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:97
msgid "<p>Configure quota settings for the user on selected file systems.</p>"
msgstr "<p>配置选定文件系统的用户定额设置。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:101
msgid ""
"<p>Define a size limit by specifying the number of 1 KB blocks the\n"
"user may have on this file system. Additionally, you can define an inode "
"limit specifying the number of inodes the user may have on the file system.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>通过指定用户在此文件系统中可用的 1 KB 块数来设置大小限制。\n"
"此外，您也可以设置 inode 限制，指定用户在文件系统可用的 inode 个数。</p>\n"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:105
msgid ""
"<p>You can specify both soft and hard limits for size and number of inodes. "
"The soft limits define a warning level at which users are informed they are "
"nearing their limit, whereas the hard limits define the limit at which write "
"requests are denied.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以指定 inodes 大小和数量的软硬限制。软限制定义了一个警告级别，当快要达"
"到限制时，系统将向用户发出通知，而硬限制定义的限制一旦达到，系统将拒绝所有写"
"入请求。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:109
msgid ""
"<p>As soon as the user has reached the soft limit, the input fields for the "
"grace interval are activated. Specify the time period for which the user is "
"allowed to exceed the soft limits set above. The countdown of the grace "
"interval starts immediately.</p>"
msgstr ""
"<p>用户达到软限制后，宽限间隔的输入字段将被激活。可在其中指定允许用户超出软限"
"制设置的时间段。宽限间隔的倒计时将立即开始。</p>"

#. helptext for quota
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:115
msgid "<p>Configure quota settings for the group on selected file systems.</p>"
msgstr "<p>配置选定文件系统的组定额设置。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:119
msgid ""
"<p>Define a size limit by specifying the number of 1 kB blocks the\n"
"group may use on this file system. Additionally, you can define an inode "
"limit specifying the number of inodes the group may use on the file system.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>通过指定组在此文件系统中可用的 1 KB 块数来设置大小限制。\n"
"此外，您也可以设置 inode 限制，指定组在文件系统可用的 inode 个数。</p>\n"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:123
msgid ""
"<p>You can specify both soft and hard limits for size and number of inodes. "
"The soft limits define a warning level at which groups are informed they are "
"nearing their limit, whereas the hard limits define the limit at which write "
"requests are denied.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以指定 inodes 大小和数量的软硬限制。软限制定义了一个警告级别，当快要达"
"到限制时，系统将向组发出通知，而硬限制定义的限制一旦达到，系统将拒绝所有写入"
"请求。</p>"

#. helptext for quota, cont.
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:127
msgid ""
"<p>As soon as the group has reached the soft limit, the input fields for the "
"grace interval are activated. Specify the time period for which the group is "
"allowed to exceed the soft limits set above. The countdown of the grace "
"interval starts immediately.</p>"
msgstr ""
"<p>组达到软限制后，宽限间隔的输入字段将被激活。可在其中指定允许组超出软限制设"
"置的时间段。宽限间隔的倒计时将立即开始。</p>"

#. combo box label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:188
msgid "&File System"
msgstr "文件系统(&F)"

#. frame label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:195
msgid "Size Limits"
msgstr "大小限制"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:203
msgid "&Soft limit"
msgstr "软限制(&S)"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:211
msgid "&Hard limit"
msgstr "硬限制(&H)"

#. frame label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:231
msgid "I-nodes Limit"
msgstr "I-node 限制"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:238
msgid "S&oft limit"
msgstr "软限制(&O)"

#. intfield label
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:246
msgid "Har&d limit"
msgstr "硬限制(&D)"

#. error popup
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:306
msgid "Soft limit cannot be higher than the hard limit."
msgstr "软限制不能大于硬限制。"

#. helper for creating widget with time settings
#. @param [String] id string that preceedes the subwidgets id's
#. @param [Fixnum] seconds number of seconds to be shown in the widget
#: src/clients/users_plugin_quota.rb:496 src/include/users/ldap_dialogs.rb:330
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:497 src/include/users/ldap_dialogs.rb:331
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:498 src/include/users/ldap_dialogs.rb:332
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: src/clients/users_plugin_quota.rb:499 src/include/users/ldap_dialogs.rb:333
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. password entering label
#: src/include/users/cmdline.rb:55
msgid "LDAP Server Password:"
msgstr "LDAP 服务器口令："

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. error message
#. error message
#. error message
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:226 src/include/users/cmdline.rb:386
#: src/include/users/cmdline.rb:431 src/modules/YaPI/USERS.pm:1044
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2491
msgid "There is no such user."
msgstr "这个用户不存在。"

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:233
msgid "Full Name:"
msgstr "完整名称："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:237
msgid "Login Name:"
msgstr "登录名："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:241
msgid "Home Directory:"
msgstr "主目录："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:245
msgid "Login Shell:"
msgstr "登录壳层："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:249
msgid "UID:"
msgstr "UID："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:253
msgid "Default Group:"
msgstr "默认组："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:257
msgid "List of Groups:"
msgstr "组的列表："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:285
msgid "Enter a user name."
msgstr "输入用户名。"

#. question on command line
#: src/include/users/cmdline.rb:306
msgid "Password for New User:"
msgstr "新用户的口令："

#. question on command line
#: src/include/users/cmdline.rb:309
msgid "Confirm the password:"
msgstr "确认口令："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:314
msgid "Passwords do not match. Try again."
msgstr "口令不匹配。请重试。"

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:318
msgid "Passwords do not match. Exiting."
msgstr "口令不匹配。正在退出。"

#. error popup
#: src/include/users/cmdline.rb:399
msgid ""
"You can not delete this user, because the user is present.\n"
"Please log off the user first."
msgstr ""
"您不能删除此用户，因为此用户是当前用户。\n"
"请先注销此用户。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. error message
#. error message
#. error message
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:558 src/include/users/cmdline.rb:625
#: src/include/users/cmdline.rb:701 src/modules/YaPI/USERS.pm:1832
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1995 src/modules/YaPI/USERS.pm:2158
msgid "There is no such group."
msgstr "这个组不存在。"

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:565
msgid "Group Name:"
msgstr "组名："

#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:569
msgid "GID:"
msgstr "GID："

#. label shown at command line (user attribute)
#. label shown at command line (user attribute)
#: src/include/users/cmdline.rb:573 src/include/users/cmdline.rb:577
msgid "List of Members:"
msgstr "成员的列表："

#. error message
#: src/include/users/cmdline.rb:637
msgid "Enter a group name."
msgstr "输入组名。"

#. popup text
#: src/include/users/complex.rb:89
msgid "Really abort the writing process?"
msgstr "是否确实要中止写入过程？"

#. The login name contains uppercase 1/3
#: src/include/users/dialogs.rb:78
msgid ""
"<p>\n"
"You have used uppercase letters in the user login entry.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"您在用户登录输入中使用了大写字母。</p>"

#. The login name contains uppercase 2/3
#: src/include/users/dialogs.rb:82
msgid ""
"<p>This could cause problems with delivering mail\n"
"to this user, because mail systems generally do not\n"
"support case-sensitive names.<br>\n"
"You could solve this problem by editing the alias table.</p>\n"
msgstr ""
"<p>这可能导致将邮件发送给此用户时\n"
"出现问题，因为邮件系统通常\n"
"不支持区分大小写的名称。<br>\n"
"您可以通过编辑别名表来解决此问题。</p>\n"

#. The login name contains uppercase 3/3
#: src/include/users/dialogs.rb:89
msgid "<p>Really use the entered value?</p>"
msgstr "<p>是否确实要使用输入的值？</p>"

#. password entry label
#: src/include/users/dialogs.rb:133
msgid ""
"To access the data required to modify\n"
"the encryption settings for this user,\n"
"enter the user's current password."
msgstr ""
"要访问修改\n"
"此用户的加密设置所需的数据，\n"
"请输入用户的当前口令。"

#. The two user password information do not match
#. error popup
#. The two group password information do not match
#. error popup
#. TRANSLATORS: error popup
#. report misspellings of the password
#: src/include/users/dialogs.rb:155 src/include/users/dialogs.rb:1169
#: src/include/users/dialogs.rb:2279
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:438 src/lib/users/widgets.rb:113
msgid ""
"The passwords do not match.\n"
"Try again."
msgstr ""
"口令不匹配。\n"
"请重试。"

#. popup label, %1 is path to directory
#: src/include/users/dialogs.rb:181
#, ycp-format
msgid ""
"The home directory (%1) already exists.\n"
"Use it anyway?"
msgstr ""
"主目录 (%1) 已存在。\n"
"是否要使用它？"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:185
msgid "&Change directory owner"
msgstr "更改目录拥有者(&C)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:252
msgid "Force Password Change"
msgstr "强制更改口令"

#. text entry
#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:484
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:628
msgid "User's &Full Name"
msgstr "用户的完整名称(&F)"

#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:492
msgid "&First Name"
msgstr "名(&F)"

#. text entry
#: src/include/users/dialogs.rb:495
msgid "&Last Name"
msgstr "姓(&L)"

#. label text
#: src/include/users/dialogs.rb:503
msgid "For remote users, only additional group memberships can be changed."
msgstr "对于远程用户，只能更改附加的组成员资格。"

#. input field for login name
#. input field for login name
#: src/include/users/dialogs.rb:514
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:635
msgid "&Username"
msgstr "用户名(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:527
msgid "Receive S&ystem Mail"
msgstr "接收系统邮件(&Y)"

#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:537
msgid "A&utomatic Login"
msgstr "自动登录(&U)"

#. checkbox label
#. checkbox label
#: src/include/users/dialogs.rb:551
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:659
msgid "U&se this password for system administrator"
msgstr "对系统管理员使用此口令(&S)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:561
msgid "D&isable User Login"
msgstr "禁用用户登录(&I)"

#. push button
#: src/include/users/dialogs.rb:590
msgid "User &Management"
msgstr "用户管理(&M)"

#. group name is not known (combobox item):
#: src/include/users/dialogs.rb:696
msgid "(Unknown)"
msgstr "(未知)"

#. combobox label
#: src/include/users/dialogs.rb:704
msgid "De&fault Group"
msgstr "默认组(&F)"

#. combobox label
#: src/include/users/dialogs.rb:711
msgid "Login &Shell"
msgstr "登录壳层(&S)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:722
msgid "Addi&tional User Information"
msgstr "其它用户信息(&T)"

#: src/include/users/dialogs.rb:730
msgid "B&rowse..."
msgstr "浏览(&R)..."

#: src/include/users/dialogs.rb:734
msgid "&Home Directory"
msgstr "主目录(&H)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:743
msgid "Home Directory &Permission Mode"
msgstr "主目录权限模式(&P)"

#. check box label
#: src/include/users/dialogs.rb:749
msgid "E&mpty Home"
msgstr "空主目录(&M)"

#. label
#: src/include/users/dialogs.rb:759
msgid ""
"For remote users, only additional \n"
"group memberships can be changed."
msgstr ""
"对于远程用户，只能更改附加的\n"
"组成员资格。"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:775
msgid "User &ID (uid)"
msgstr "用户 ID (uid)(&I)"

#. selection box label
#: src/include/users/dialogs.rb:808
msgid "Additional Gr&oups"
msgstr "附加的组(&O)"

#. selection box label
#: src/include/users/dialogs.rb:815
msgid "&LDAP Groups"
msgstr "LDAP 组(&L)"

#. table header
#. table header
#: src/include/users/dialogs.rb:859 src/include/users/dialogs.rb:2132
msgid "Plug-In Description"
msgstr "插件描述"

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/dialogs.rb:868 src/include/users/dialogs.rb:2141
msgid "Add or &Remove Plug-In"
msgstr "添加或移除插件(&R)"

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/dialogs.rb:871 src/include/users/dialogs.rb:2144
msgid "&Launch"
msgstr "起动(&L)"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:883
msgid "New Local User"
msgstr "新的本地用户"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:885
msgid "New System User"
msgstr "新的系统用户"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:887
msgid "New LDAP User"
msgstr "新的 LDAP 用户"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:891
msgid "Existing Local User"
msgstr "现有的本地用户"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:893
msgid "Existing System User"
msgstr "现有的系统用户"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:895
msgid "Existing LDAP User"
msgstr "现有的 LDAP 用户"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:897
msgid "Existing NIS User"
msgstr "现有的 NIS 用户"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:903
msgid "Us&er Data"
msgstr "用户数据(&E)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:905
msgid "&Details"
msgstr "细节(&D)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:912
msgid "Pass&word Settings"
msgstr "口令设置(&W)"

#: src/include/users/dialogs.rb:917
msgid "SSH Public Keys"
msgstr "SSH 公钥"

#. tab label
#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:947 src/include/users/dialogs.rb:2188
msgid "Plu&g-Ins"
msgstr "插件(&G)"

#. The user login field is empty, this is allowed if the
#. system is part of a network with (e.g.) NIS user management.
#. yes-no popup headline
#: src/include/users/dialogs.rb:1041
msgid "Empty User Login"
msgstr "空用户登录"

#. yes-no popup contents
#: src/include/users/dialogs.rb:1043
msgid ""
"Leaving the user name empty only makes sense\n"
"in a network environment with an authentication server.\n"
"Leave it empty?"
msgstr ""
"只有在有身份验证服务器的网络环境中\n"
"将用户名保留为空才有意义。\n"
"是否保留为空？"

#. last part of message popup
#. last part of message popup
#. Checks whether the entered password is acceptable, reporting errors to the user and asking
#. for confirmation for the warnings
#.
#. @param user [Y2Users::User]
#. @return [Boolean]
#: src/include/users/dialogs.rb:1191 src/include/users/dialogs.rb:2306
#: src/lib/y2users/password_helper.rb:56
msgid "Really use this password?"
msgstr "确实要使用这个口令吗？"

#. popup question
#: src/include/users/dialogs.rb:1230
#, ycp-format
msgid "Change home directory to %1?"
msgstr "将主目录更改为 %1？"

#. TRANSLATORS: the error message when user try to create a Btrfs subvolume in a not
#. valid location
#: src/include/users/dialogs.rb:1514
#, perl-brace-format
msgid ""
"Given path is not a valid Btrfs location.\n"
"\n"
"Choose another path for the home directory\n"
"or uncheck the '%{btrfs_option}' option."
msgstr ""
"给定路径不是有效的 Btrfs 位置。\n"
"\n"
"请另选一条路径作为 home 目录或取消勾选 ‘%{btrfs_option}' 选项。"

#. popup message
#. popup message
#: src/include/users/dialogs.rb:1626 src/include/users/dialogs.rb:2400
msgid "This plug-in cannot be removed."
msgstr "无法删除此插件。"

#. popup text
#: src/include/users/dialogs.rb:1841
msgid "Now you have added a new user."
msgstr "现在，您已添加了一位新用户。"

#. during installation, store the data of first user
#. (to show it when clicking `back from Summary dialog)
#: src/include/users/dialogs.rb:1886
msgid "&Move to New Location"
msgstr "移动到新位置(&M)"

#. TRANSLATORS: label for the checkbox that allows to create the user home directory as a
#. Btrfs subvolume
#: src/include/users/dialogs.rb:1894 src/include/users/helps.rb:440
msgid "Create as Btrfs Subvolume"
msgstr "创建为 Btrfs 子卷"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:1986
msgid "New Local Group"
msgstr "新的本地组"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:1988
msgid "New System Group"
msgstr "新的系统组"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:1990
msgid "New LDAP Group"
msgstr "新的 LDAP 组"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:1994
msgid "Existing Local Group"
msgstr "现有的本地组"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:1996
msgid "Existing System Group"
msgstr "现有的系统组"

#. dialog caption:
#: src/include/users/dialogs.rb:1998
msgid "Existing LDAP Group"
msgstr "现有的 LDAP 组"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:2060
msgid "Group &Name"
msgstr "组名称(&N)"

#. textentry label
#: src/include/users/dialogs.rb:2069
msgid "Group &ID (gid)"
msgstr "组 ID (gid)(&I)"

#. selection box label
#. add items later (when there is a huge amount of them, it takes
#. long time to display, so display at least the rest of the dialog)
#: src/include/users/dialogs.rb:2089 src/include/users/dialogs.rb:2508
msgid "Group &Members"
msgstr "组成员(&M)"

#. tab label
#: src/include/users/dialogs.rb:2186
msgid "Group &Data"
msgstr "组数据(&D)"

#. TRANSLATORS: this error happens when the selected public key is a duplicated
#. (already present in the list of public keys)
#: src/include/users/dialogs.rb:2599
msgid "The selected public key is already present in the list."
msgstr "所选公钥已在列表中。"

#. TRANSLATORS: title of the dialog to select a public key to be used when logging
#. via SSH
#. TRANSLATORS: title of a dialog which allows to select a file to be used
#. as SSH public key
#: src/include/users/dialogs.rb:2613
#: src/lib/users/widgets/public_key_selector.rb:278
msgid "Select a public key"
msgstr "选择公钥"

#. TRANSLATORS: this error happens when the file selected by the user is not a valid public
#. key
#. Displays an error about an invalid SSH key
#: src/include/users/dialogs.rb:2620
#: src/lib/users/widgets/public_key_selector.rb:307
msgid "The selected file does not contain a valid public key"
msgstr "所选文件不包含有效的公钥"

#. TRANSLATORS: this error happens when the user selected a file that has just been removed
#. (the file selector may contain outdated information)
#: src/include/users/dialogs.rb:2626
msgid "Could not read the file containing the public key"
msgstr "无法读取包含公钥的文件"

#. TRANSLATORS: this fingerprint is a hash that can be used to identify a public key
#. (and it is usually a long string containing letters, numbers and other symbols)
#: src/include/users/dialogs.rb:2671
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#. TRANSLATORS: as fingerprint is hard to remember or identify for a user, a public
#. key can include a comment to make things easier
#: src/include/users/dialogs.rb:2674
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#. TRANSLATORS: a push button label
#: src/include/users/dialogs.rb:2680
msgid "&Add..."
msgstr "添加(&A)..."

#. encryption type
#. encryption type
#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/include/users/helps.rb:52 src/include/users/helps.rb:54
#: src/lib/users/encryption_method.rb:51
msgid "DES"
msgstr "DES"

#. encryption type
#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/include/users/helps.rb:56 src/lib/users/encryption_method.rb:53
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#. help text 1/4
#: src/include/users/helps.rb:62
msgid ""
"<p>\n"
"When entering a password, distinguish between uppercase and\n"
"lowercase. Passwords should not contain any accented characters or "
"umlauts. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"输入口令时区分大小写。\n"
"口令中不应包含任何重音字符或元音变音。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/4 %1 is encryption type, %2,%3 numbers
#: src/include/users/helps.rb:73
#, ycp-format
msgid ""
"<p>\n"
"With the current password encryption (%1), the password length should be "
"between\n"
" %2 and %3 characters.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用当前的口令加密方法 (%1)，口令长度应\n"
"在 %2 到 %3 个字符之间。\n"
"</p>"

#. help text 4/4
#: src/include/users/helps.rb:90 src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:744
msgid ""
"<p>\n"
"To ensure that the password was entered correctly,\n"
"repeat it exactly in a second field. Do not forget your password.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要确保正确输入口令，\n"
"请在第 2 个字段中重复输入完全相同的口令。请不要忘记口令。\n"
"</p>\n"

#. Help text 0/6
#: src/include/users/helps.rb:103
msgid ""
"<p>\n"
"Here, set default values to use when creating new local or system users.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在新建本地用户或系统用户时，在此设置要使用的默认值。\n"
"</p>\n"

#. Help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:109
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Default Group</b><br>\n"
"The group name of a new user's primary group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>默认组</b><br>\n"
"新用户的主组的组名。\n"
"</p>\n"

#. Help text 1.5/6
#: src/include/users/helps.rb:116
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Secondary Groups</b><br>\n"
"Names of additional groups to which to assign new users.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>次要组</b><br>\n"
"用于指定新用户的其它组的名称。\n"
"</p>\n"

#. Help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:123
msgid ""
"<p><b>Default Login Shell</b><br>\n"
"The name of the new user's login shell. Select one from the list or enter "
"your own path to the shell.</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>默认登录壳层</b><br>\n"
"新用户的登录壳层的名称。请从列表中选择，或自己输入壳层路径。</P>\n"

#. Help text 3/6
#: src/include/users/helps.rb:127
msgid ""
"<p><b>Default Home</b><br>\n"
"The initial path prefix for a new user's home directory. The username is "
"added\n"
"to the end of this value to create the default name of the home directory.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>默认主目录</b><br>\n"
"新用户的主目录的初始路径前缀。将用户名添加到\n"
"此值的末尾以创建主目录的默认名称。\n"
"</P>\n"

#. Help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:134
msgid ""
"<p><b>Skeleton Directory</b><br>\n"
"The contents of this directory are copied to a user's home directory when a "
"new user is added. </p>\n"
msgstr ""
"<p><b>主目录的主干</b><br>\n"
"此目录的内容将在添加新用户时被复制到用户的主目录。</p>\n"

#. Help text 4.5/6
#: src/include/users/helps.rb:138
msgid ""
"<p><b>Umask for Home Directory</b><br>\n"
"Umask to use for creating new home directories.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>主目录的 Umask</b><br>\n"
"用于创建新的主目录的 Umask。</p>\n"

#. Help text 5/6:
#. Don't reorder letters YYYY-MM-DD, date must be set in this format
#: src/include/users/helps.rb:143
msgid ""
"<p><b>Expiration Date</b><br>\n"
"The date on which the user account is disabled. The date must be in the "
"format\n"
"YYYY-MM-DD. Leave it empty if this account never expires.</P>\n"
msgstr ""
"<p><b>默认失效日期</b><br>\n"
"禁用用户帐户的日期。日期必须采用格式 YYYY-MM-DD。\n"
"如果此帐户永远不过期，则留空。</P>\n"

#. Help text 6/6
#: src/include/users/helps.rb:149
msgid ""
"<P><B>Days after Password Expiration Login Is Usable</B><BR>\n"
"Users can log in after expiration of passwords. Set how many days \n"
"after expiration login is allowed. Use -1 for unlimited access.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>口令过期后仍可登录的天数</B><BR>\n"
"口令失效后用户可以登录的天数。设置失效后允许登录的天数。\n"
"使用 -1 可以进行无限制的访问。\n"
"</P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 1 of 2
#: src/include/users/helps.rb:162
msgid ""
"<P><B><BIG>Initializing User Management</BIG></B><BR>\n"
"Please wait...\n"
"<BR></P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>正在初始化用户管理</BIG></B><BR>\n"
"请稍候...\n"
"<BR></P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 2 of 2
#: src/include/users/helps.rb:168
msgid ""
"<P><B><BIG>Aborting the Initialization</BIG></B><BR>\n"
"You can safely abort the configuration utility by pressing <B>Abort</B>\n"
"now.\n"
"</P>"
msgstr ""
"<P><B><BIG>中止初始化</BIG></B><BR>\n"
"可以按<B>中止</B>\n"
"立即安全地中止配置实用程序。\n"
"</P>"

#. For translators: read dialog help, part 1 of 2
#: src/include/users/helps.rb:180
msgid ""
"<P><B><BIG>Saving User Configuration</BIG></B><BR>\n"
"Please wait...\n"
"<BR></P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>正在保存用户配置</BIG></B><BR>\n"
"请稍候...\n"
"<BR></P>\n"

#. For translators: read dialog help, part 2 of 2
#: src/include/users/helps.rb:186
msgid ""
"<P><B><BIG>Aborting the Save Process:</BIG></B><BR>\n"
"Abort the save process by pressing <B>Abort</B>.\n"
"An additional dialog will inform you whether it is safe to do so.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B><BIG>中止保存过程：</BIG></B><BR>\n"
"按<B>中止</B>将中止保存过程。\n"
"另一个对话框将指示这样操作是否安全。\n"
"</P>\n"

#. help text 1/7
#: src/include/users/helps.rb:203
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the <b>First Name</b>, <b>Last Name</b>, \n"
"<b>Username</b>, and\n"
"<b>Password</b> to assign to this user.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"输入<b>名</b>、<b>姓</b>、\n"
"<b>用户名</b>和\n"
"<b>口令</b>以指定给该用户。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 1/7
#: src/include/users/helps.rb:212 src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:735
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the <b>User's Full Name</b>, <b>Username</b>, and <b>Password</b> to\n"
"assign to this user account.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"输入<b>用户的完整名称</b>、<b>用户名</b>和<b>口令</b>以指定给该用户帐户。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/7
#: src/include/users/helps.rb:226
msgid ""
"<p>\n"
"Create the <b>Username</b> from components of the full name by\n"
"clicking <b>Suggestion</b>. It may be modified, but use only\n"
"letters (no accented characters), digits, and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file. Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通过单击<b>建议</b>从全名的\n"
"组件创建<b>用户名</b>。该名称可以修改，但请仅使用字母\n"
"（无重音字符）、数字和 <tt>._-</tt>。\n"
"不要在此项中使用大写字母，除非确实需要这样做。\n"
"用户名的限制比口令更严格。您可以在 /etc/login.defs 文件中\n"
"重新定义这些限制。有关信息，请阅读其手册页。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 2/7
#: src/include/users/helps.rb:241
msgid ""
"<p>\n"
"For the <b>Username</b>, use only\n"
"letters (no accented characters), digits, and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file.  Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"对于<b>用户名</b>，只能使用\n"
"字母（重音字符除外）、数字和 <tt>._-</tt>。\n"
"不要在此项中使用大写字母，除非您确实需要这样做。\n"
"用户名具有比口令更严格的限制。您可以在 /etc/login.defs 文件中\n"
"重新定义这些限制。请参阅其手册页来了解有关信息。\n"
"</p>\n"

#. these are used only during installation time
#. help text 4/7 (only during installation)
#: src/include/users/helps.rb:259 src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:754
msgid ""
"<p>\n"
"The username and password created here are needed to log in and work with "
"your Linux system. With <b>Automatic Login</b> enabled, the login procedure "
"is skipped. This user is logged in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"需要使用在此处创建的用户名和口令来登录并使用 Linux 系统。如果启用<b>自动登录"
"</b>，则会跳过登录过程。此用户会自动登录。</p>\n"

#. help text 5/7 (only during installation)
#: src/include/users/helps.rb:264
msgid ""
"<p>\n"
"Have mail for root forwarded to this user by checking <b>Receive System "
"Mail</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通过选中<b>接收系统邮件</b>将 root 用户的邮件转发给该用户。</p>\n"

#. help text 6/7 (only during installation)
#: src/include/users/helps.rb:269
msgid ""
"<p>Press <b>User Management</b> to add more users or groups to your system.</"
"p>"
msgstr "<p>按<b>用户管理</b>向系统添加更多用户或组。</p>"

#. alternative help text 4/7
#: src/include/users/helps.rb:278
msgid ""
"<p>\n"
"To see more details, such as the home directory or the user ID, click\n"
"<b>Details</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要了解更多细节(例如主目录或用户 ID)，请单击\n"
"<b>细节</b>。\n"
"</p>\n"

#. alternative help text 5/7
#: src/include/users/helps.rb:286
msgid ""
"<p>\n"
"To edit various password settings of this user, such as expiration date, "
"click <b>Password Settings</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要编辑此用户的多个口令设置（例如失效日期），请单击<b>口令设置</b>。</p>\n"

#. help text 7/7
#: src/include/users/helps.rb:296
msgid ""
"<p>To forbid this user to\n"
"log in, check <b>Disable User Login</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要禁止此用户\n"
"登录，请选中<b>禁用用户登录</b>选项。</p>"

#. help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:316
msgid ""
"<p>\n"
"Enter the group data here.   \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此输入组数据。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:318
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group Name:</b>\n"
"Avoid long names for groups. Normal lengths are between \n"
"two and eight characters.  \n"
"You can redefine the list of characters allowed for group names in\n"
"the /etc/login.defs file. Read its man page for information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>组名称：</b>\n"
"避免组的名称过长。一般长度介于\n"
"两到八个字符之间。\n"
"可以在 /etc/login.defs 文件中重新定义允许在\n"
"组名中使用的字符的列表。请参阅其手册页来了解有关信息。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/6, %1 is number
#: src/include/users/helps.rb:329
#, ycp-format
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group ID (gid):</b>\n"
"In addition to its name, a group must be assigned a numerical ID for its\n"
"internal representation. These values are between 0 and\n"
"%1. Some of the IDs are already assigned during installation. You will be\n"
"warned if you try to use an already set one.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>组 ID (gid)：</b>\n"
"除组名之外，必须向组指派一个用于内部\n"
"表示的数字 ID。这些值介于 0 到\n"
"%1之间。某些 ID 已在安装期间指定。如果试图使用已设置的 ID，\n"
"将收到警告。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:342
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Password:</b>\n"
"To require users who are not members of the group to identify themselves "
"when\n"
"switching to this group (see the man page of <tt>newgrp</tt>), assign a\n"
"password to this group. For security reasons, this password is not shown\n"
"here. This entry is not required.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>口令：</b>\n"
"如要求不是该组成员的用户在切换到\n"
"此组时标识自身（请参阅手册页 <tt>newgrp</tt>），请为该组指定一个口令。\n"
"出于安全原因，这个口令不会在此\n"
"显示出来。此项不是必需的。\n"
"</p>\n"

#. help text 5/6
#: src/include/users/helps.rb:353
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Confirm Password:</b>\n"
"Enter the password a second time to avoid typing errors.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>确认口令：</b>\n"
"再次输入口令以避免键入错误。\n"
"</p>\n"

#. help text 6/6
#: src/include/users/helps.rb:361
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Group Members:</b>\n"
"Here, select which users should be members of this group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>组成员：</b>\n"
"在此选择应成为此组成员的用户。\n"
"</p>\n"

#. additional helptext for EditFroup dialog
#: src/include/users/helps.rb:373
msgid ""
"The second list shows users for which this group is the default\n"
"        group. The default group can only be changed by editing the user."
msgstr ""
"第 2 个列表显示此组是其默认组的用户。\n"
"只能通过编辑该用户来更改默认组。"

#. Help for EditUserDetailsDialog.
#.
#. @param [String] user_type type of added/edited user (local/system/ldap/nis)
#. @param [String] what what to do with a user (add_user/edit_user)
#.
#. @return [String] help text
#: src/include/users/helps.rb:392
msgid ""
"<p>\n"
"Additional user data includes:\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"其它用户数据包括：\n"
"</p>"

#. TRANSLATORS: %1 is a number
#: src/include/users/helps.rb:395
#, ycp-format
msgid ""
"<p>\n"
"<b>User ID (uid):</b>\n"
"Each user is known to the system by a unique number,\n"
"the user ID. For normal users, you should use\n"
"a UID larger than %1 because the smaller UIDs are used\n"
"by the system for special purposes and pseudo logins.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>用户 ID (uid)：</b>\n"
"系统通过唯一的编号，即用户 ID\n"
"来识别每一个用户。对于一般用户，您应使用\n"
"大于 %1 的 UID，这是因为小于该数字的 UID\n"
"被系统用于特殊用途和 pseudo 登录。\n"
"</p>\n"

#: src/include/users/helps.rb:406
msgid ""
"<p>\n"
"If you change the UID of an existing user, the rights of the files\n"
"this user owns must be changed. This is done automatically\n"
"for the files in the user's home directory, but not for files \n"
"located elsewhere.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"如果您更改现有用户的 UID，则必须更改此用户\n"
"拥有的文件权限。对于用户主目录中的文件，此操作将自动完成，\n"
"但对于位于其它位置的文件，\n"
"则不能自动完成。</p>\n"

#: src/include/users/helps.rb:413
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Home Directory:</b>\n"
"The home directory of the user. Normally this is\n"
"/home/username. \n"
"To select an existing directory, click <b>Browse</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>主目录：</b>\n"
"用户的主目录。通常此目录是\n"
"/home/username。\n"
"要选择现有的目录，请单击<b>浏览</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text for user's home directory mode
#: src/include/users/helps.rb:424
msgid ""
"<p>Optionally, set the <b>Home Directory Permission Mode</b> for this user's "
"home directory different from the default.</p>"
msgstr ""
"<p>或者，也可以将此用户的主目录的<b>用户主目录权限模式</b>设置为与默认值不"
"同。</p>"

#. help text for an empty home option
#. TRANSLATORS: %1 is a path to directory (e.g. '/etc/skel')
#: src/include/users/helps.rb:432
#, ycp-format
msgid ""
"<p>To create only an empty home directory,\n"
"check <b>Empty Home</b>. Otherwise, the new home directory\n"
"is created from the default skeleton (%1).</p>\n"
msgstr ""
"<p>要仅创建一个空的主目录，\n"
"请选中<b>空主目录</b>。否则，将从默认主干 (%1) 创建\n"
"新的主目录。</p>\n"

#. TRANSLATORS: help text for the Btrfs subvolume checkbox
#: src/include/users/helps.rb:442
#, c-format
msgid ""
"<p><b>%s</b> option allows to create the user home as a subvolume instead of "
"a plain directory whenever there is a Btrfs filesystem available.</p>"
msgstr ""
"<p><b>%s</b> 选项可在选用 Btrfs 文件系统时将用户的 home 目录创建为子卷而非普"
"通文件夹。</p>"

#. help text for Move to new location checkbox
#: src/include/users/helps.rb:449
msgid ""
"<p>If changing the location of a user's home directory, move the contents of "
"the current directory with <b>Move to New Location</b>, activated by "
"default. Otherwise a new home directory is created without any of the "
"existing data.</p>"
msgstr ""
"<p>如果更改用户主目录的位置，则将默认激活<b>移动到新位置</b>以移动当前目录的"
"内容。否则，将创建不含任何现有数据的新用户主目录。</p>"

#: src/include/users/helps.rb:457
msgid ""
"<p>\n"
"The home directory of an LDAP user can be changed only on the\n"
"file server.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"LDAP 用户的主目录只能在文件\n"
"服务器中更改。</p>"

#: src/include/users/helps.rb:463
msgid ""
"<p><b>Additional Information:</b>\n"
"Some additional user data could be set here. This field may contain up to\n"
"three parts, separated by commas. The standard usage is to write\n"
"<i>office</i>,<i>work phone</i>,<i>home phone</i>. This information is \n"
"shown when you use the <i>finger</i> command on this user.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>其他信息：</b>\n"
"可以在此处设置一些额外的用户资料。该字段最多可以包含 3 部分，\n"
"以逗号分隔。标准用法是写入\n"
"<i>办公室</i>、<i>工作电话</i>和<i>家庭电话</i>。当对此用户\n"
"使用 <i>finger</i> 命令时，会显示此信息。</p>\n"

#: src/include/users/helps.rb:472
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Login Shell:</b>\n"
"The login shell (command interpreter) for the user.\n"
"Select a shell from the list of all shells installed\n"
"on your system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>登录壳层：</b>\n"
"用户的登录壳层(命令解释器)。\n"
"请从系统上安装的全部壳层\n"
"列表中择一。\n"
"</p>"

#: src/include/users/helps.rb:481
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Default Group:</b>\n"
"The primary group to which the user belongs. Select one group\n"
"from the list of all groups existing on your system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>默认组：</b>\n"
"用户所属的主组。从系统上\n"
"所有现有组的列表中选择一个组。\n"
"</p>"

#: src/include/users/helps.rb:488
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Additional Groups:</b>\n"
"Select additional groups in which the user should be a member.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>附加的组：</b>\n"
"选择用户应该加入的附加的组。\n"
"</p>\n"

#. helptxt for plugin dialog 1/2
#: src/include/users/helps.rb:501
msgid ""
"<p>Here, see the list of plug-ins, the\n"
"extensions of user and group configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在此可查看插件的列表，即\n"
"用户和组配置的扩展。</p>\n"

#. helptext for plugin dialog 2/3
#: src/include/users/helps.rb:505
msgid ""
"The check mark in the left part of the table indicates that the plug-in\n"
"is currently in use."
msgstr ""
"表左侧部分的选中标记\n"
"表示该插件当前正在使用。"

#. helptext for plugin dialog 3/3
#: src/include/users/helps.rb:509
msgid ""
"<p>Start the detailed configuration of a particular plug-in by selecting "
"<b>Launch</b>.</p>"
msgstr "<p>通过选择<b>起动</b>启动特定插件的详细配置。</p>"

#. help texts 1/1
#: src/include/users/helps.rb:519
msgid ""
"<p>\n"
"Save the current user and group settings to the system.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"将当前用户和组设置保存到系统。\n"
"</p>"

#. Help text 1/6
#: src/include/users/helps.rb:530
msgid ""
"<p>Activate <b>Force Password Change</b> to force the user to change the\n"
"password at the next login. If <b>Last Password Change</b> is set to\n"
"<i>Never</i>, the user will be forced to change the password.</p>"
msgstr ""
"<p>激活<b>强制更改口令</b>将让用户在下一次登录的时候更改口令。如果<b>上次口令"
"更改</b>设为<i>永不</i>，系统将强制用户更改口令。</p>"

#. Help text 2/6
#: src/include/users/helps.rb:536
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Days before Password Expiration to Issue Warning</B><BR>\n"
"Users can be warned before their passwords expire. Set \n"
"how long before expiration the warning should be issued. Set -1 to disable\n"
"the warning. \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>口令失效前多少天发出警告</B><BR>\n"
"在用户的口令失效之前多少天向其发出警告。设置\n"
"口令失效前多少天发出警告。设置为 -1 将禁用警告。\n"
"</p>\n"

#. Help text 3/6
#: src/include/users/helps.rb:545
msgid ""
"<P><B>Days after Password Expires with Usable Login</B><BR>\n"
"Users can log in after their passwords have expired. Set how many days to\n"
"allow login. Use -1 for unlimited access.\n"
"</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>口令失效后仍可登录的天数</B><BR>\n"
"用户在其口令失效后仍可登录的天数。设置允许登录的天数。\n"
"使用 -1 可以进行无限制的访问。\n"
"</P>\n"

#. Help text 4/6
#: src/include/users/helps.rb:552
msgid ""
"<P><B>Maximum Number of Days for the Same Password</B><BR>Set how many days "
"a user \n"
"can use the same password before it expires.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>相同口令的最大使用天数</B><BR>设置用户\n"
"在同一口令失效前可以使用的天数。</P>\n"

#. Help text 5/6
#: src/include/users/helps.rb:556
msgid ""
"<P><B>Minimum Number of Days for the Same Password</B><BR>Set the minimum "
"age of \n"
"a password before a user is allowed to change it.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>相同口令的最小有效天数</B><BR>设置口令的最小有效期，只有在这段时间过"
"后\n"
"用户才能更改口令。</P>\n"

#. Help text 6/6 : Don't reorder letters YYYY-MM-DD, date must be set in this format
#: src/include/users/helps.rb:560
msgid ""
"<P><B>Expiration Date</B><BR>Set the date when this account expires. \n"
"The date must be in the format YYYY-MM-DD. \n"
"Leave it empty if this account never expires.</P>\n"
msgstr ""
"<P><B>默认失效日期</B><BR>设置此帐户失效的日期。\n"
"日期必须采用格式 YYYY-MM-DD。\n"
"如果此帐户永远不过期，则留空。</P>\n"

#. help text 1/2
#: src/include/users/helps.rb:570
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Configuration Overview</b><br>\n"
"Here, see a summary of modules that could affect sources\n"
"of user accounts or authentication type.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>配置概述</b><br>\n"
"这里显示模块摘要，这些模块可能影响用户帐户\n"
"或身份验证类型的数据源。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/2
#: src/include/users/helps.rb:578
msgid ""
"<p>\n"
"<b>Changing the Values</b><br>\n"
"You can configure these settings by running appropriate modules. Select the "
"module with <b>Configure</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>更改值</b><br>\n"
"可以通过运行适当的模块配置这些设置。使用<b>配置</b>按钮选择模块。\n"
"</p>\n"

#. @return [String] Help text for the authorized keys dialog
#: src/include/users/helps.rb:590
msgid ""
"<p>\n"
"List of public keys that the user can use to authenticate when logging in "
"via SSH.\n"
"You can select any public key from your computer through the <b>Add...</b> "
"button.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"用户通过 SSH 登录时可用于认证的公钥列表。\n"
"您可以使用<b>添加...</b>按钮从您的计算机上选择任意公钥。\n"
"</p>\n"

#. help text for Password Policy Dialog
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:62
msgid ""
"<p>Select the <b>Password Change Policies</b>, <b>Password Aging Policies</"
"b>, and <b>Lockout Policies</b> tabs to choose LDAP password policy groups "
"of attributes to configure.</p>"
msgstr ""
"<p>请选择<b>口令更改策略</b>、<b>口令过期策略</b>和<b>锁定策略</b>选项卡，以"
"选择要配置属性的 LDAP 口令策略组。</p>"

#. help text for pwdInHistory attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:70
msgid ""
"<p>Specify the <b>Maximum Number of Passwords Stored in History</b> to set "
"how many previously used passwords should be saved. Saved passwords may not "
"be used.</p>"
msgstr ""
"<p>请指定<b>历史中储存口令的最大数量</b>，以设置应保存的以前所用口令的数量。"
"不能使用已保存的口令。</p>"

#. help text for pwdMustChange attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:74
msgid ""
"<p>Check <b>User Must Change Password after Reset</b> to force users to "
"change their passwords after the the password is reset or changed by an "
"administrator.</p>"
msgstr ""
"<p>请选中<b>用户必须在重设置后更改口令</b>，以强制用户在管理员重设置或更改口"
"令后更改其口令。</p>"

#. help text for pwdAllowUserChange attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:78
msgid ""
"<p>Check <b>User Can Change Password</b> to allow users to change their "
"passwords.</p>"
msgstr "<p>请选中<b>用户可以更改口令</b>，以允许用户更改其口令。</p>"

#. help text for pwdSafeModify attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:82
msgid ""
"<p>If the existing password must be provided along with the new password, "
"check <b>Old Password Required for Password Change</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>如果提供新口令的同时还必须提供现有口令，则选中<b>更改口令时要求提供旧口令"
"</b>。</p>"

#. help text for pwdCheckQuality attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:86
msgid ""
"<p>Select whether the password quality should be verified while passwords "
"are modified or added. Select <b>No Checking</b> if passwords should not be "
"checked at all. With <b>Accept Uncheckable Passwords</b>, passwords are "
"accepted even if the check cannot be performed, for example, if the user has "
"provided an encrypted password. With <b>Only Accept Checked Passwords</b> "
"passwords are refused if the quality test fails or the password cannot be "
"checked.</p>"
msgstr ""
"<p>请选择修改或添加口令时是否应校验口令的强度。如果根本不用检查口令，请选择"
"<b>不检查</b>。如果选择了<b>接受不可检查的口令</b>，则即使无法执行检查（例"
"如，用户提供的口令是加密的），口令也将被接受。如果选择<b>只接受已检查的口令</"
"b>，则当口令强度测试失败或无法检查口令时，将拒绝该口令。</p>"

#. help text for pwdMinLength attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:90
msgid ""
"Set the minimum number of characters that must be used in a password in "
"<b>Minimum Password Length</b>.</p>"
msgstr "在<b>最小口令长度</b>中设置口令必须使用的字符的最小数量。</p>"

#. help text for pwdMinAge attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:94
msgid ""
"<p><b>Minimum Password Age</b> sets how much time must pass between "
"modifications to the password.</p>"
msgstr "<p><b>最短口令有效期</b>设置修改口令的最短时间间隔。</p>"

#. help text for pwdMaxAge attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:98
msgid ""
"<p><b>Maximum Password Age</b> sets how long after modification a password "
"expires.</p>"
msgstr "<p><b>最长口令有效期</b>用于设置口令在修改后多长时间过期。</p>"

#. help text for pwdExpireWarning attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:102
msgid ""
"<p>In <b>Time before Password Expiration to Issue Warning</b> set how long "
"before a password is due to expire that an expiration warning messages "
"should be given to an authenticating user.</p>"
msgstr ""
"<p><b>提前多长时间发出口令失效警告</b>设置在口令失效前多长时间向身份验证用户"
"发出失效警告讯息。</p>"

#. help text for pwdGraceAuthNLimit attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:106
msgid ""
"<p>Set the number of times an expired password can be used to authenticate "
"in <b>Allowed Uses of an Expired Password</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>失效口令的允许使用次数</b>中设置允许使用失效口令进行身份验证的次数。"
"</p>"

#. help text for pwdLockout attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:110
msgid ""
"<p>Check <b>Enable Password Locking</b> to forbid use of a password after a "
"specified number of consecutive failed bind attempts.</p>"
msgstr ""
"<p>选中<b>启用口令锁定</b>，以禁止在指定次数的连续联结尝试失败后使用口令。</"
"p>"

#. help text for pwdMaxFailure attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:114
msgid ""
"<p>Set the number of consecutive failed bind  attempts after which the "
"password may not be used to authenticate in <b>Bind Failures to Lock the "
"Password</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>在<b>锁定口令的联结失败次数</b>中设置在多少次连续联结尝试失败后禁止使用口"
"令进行身份验证。</p>"

#. help text for pwdLockoutDuration attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:118
msgid ""
"<p>Set how long the password cannot be used in <b>Password Lock Duration</b>."
"</p>"
msgstr "<p>在<b>口令锁定持续时间</b>中设置无法使用口令的持续时间。</p>"

#. help text for pwdFailureCountInterval attribute
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:122
msgid ""
"<p><b>Bind Failures Cache Duration</b> sets how long before password "
"failures are purged from the failure counter even though no successful "
"authentication has occurred.</p>"
msgstr ""
"<p><b>联结失败超速缓存持续时间</b>设置从失败计数器清除口令失败次数的时间间隔"
"（即使未成功通过身份验证）。</p>"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:171
msgid "&Password Change Policies"
msgstr "口令更改策略(&P)"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:173
msgid "Pa&ssword Aging Policies"
msgstr "口令过期策略(&S)"

#. tab label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:175
msgid "&Lockout Policies"
msgstr "锁定策略(&L)"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:211
msgid "Ma&ximum Number of Passwords Stored in History"
msgstr "历史中储存口令的最大数量(&X)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:221
msgid "U&ser Must Change Password after Reset"
msgstr "重设置后用户必须更改口令(&S)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:230
msgid "&User Can Change Password"
msgstr "用户可以更改口令(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:239
msgid "&Old Password Required for Password Change"
msgstr "更改口令时要求提供旧口令(&O)"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:248
msgid "Password Quality Checking"
msgstr "口令强度检查"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:258
msgid "&No Checking"
msgstr "不检查(&N)"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:266
msgid "Acc&ept Uncheckable Passwords"
msgstr "接受不可检查的口令(&E)"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:274
msgid "&Only Accept Checked Passwords"
msgstr "只接受已检查的口令(&O)"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:284
msgid "&Minimum Password Length"
msgstr "最小口令长度(&M)"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:373
msgid "Minimum Password Age"
msgstr "最短口令有效期"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:376
msgid "Maximum Password Age"
msgstr "最长口令有效期"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:381
msgid "Time before Password Expiration to Issue Warning"
msgstr "提前多长时间发出口令失效警告"

#. IntField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:387
msgid "Allowed Uses of an Expired Password"
msgstr "失效口令的允许使用次数"

#. check box label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:416
msgid "Enable Password Locking"
msgstr "启用口令锁定"

#. intField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:424
msgid "Bind Failures to Lock the Password"
msgstr "锁定口令的联结失败次数"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:434
msgid "Password Lock Duration"
msgstr "口令锁定持续时间"

#. frame label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:440
msgid "Bind Failures Cache Duration"
msgstr "绑定失败超速缓存持续时间"

#. dialog label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:471
msgid "Password Policy Configuration"
msgstr "口令策略配置"

#. error popup, %1 is attribute name
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:535
#, ycp-format
msgid ""
"The \"%1\" attribute is mandatory.\n"
"Enter a value."
msgstr ""
"\"%1\"属性是必备的。\n"
"请输入值。"

#. read the list of pwdpolicy objects under base_config_dn
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:666
msgid "<p><b>Home Directories</b></p>"
msgstr "<p><b>主目录</b></p>"

#. help text
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:668
msgid ""
"<p>If home directories of LDAP users should be stored on this machine,\n"
"check the appropriate option. Changing this value does not cause any direct\n"
"action.  It is only information for the YaST users module, which can manage\n"
"user home directories.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果 LDAP 用户的主目录应储存在该计算机上，\n"
"请选中相应的选项。更改该值不会直接引起任何\n"
"操作。它只是有关 YaST 用户模块的信息，该模块可以管理\n"
"用户主目录。</p>\n"

#. help text caption
#. help text
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:675
msgid ""
"<p>Press <b>Configure</b> to configure settings stored on the\n"
"LDAP server. You will be asked for the password if you are not connected yet "
"or\n"
"have changed your configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按<b>配置</b>可以配置储存在\n"
"LDAP 服务器上的设置。如果您尚未连接或已更改配置，\n"
"则系统将提示您提供口令。</p>\n"

#. password policy help text caption
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:681
msgid "<p><b>Password Policy</b></p>"
msgstr "<p><b>口令策略</b></p>"

#. password policy help
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:683
msgid ""
"<p>Configure the selected password policy with <b>Edit</b>. Use <b>Add</b> "
"to add a new password policy. The configuration is only possible,\n"
"  if the password policies are already enabled on the LDAP server.</p>"
msgstr ""
"<p>使用<b>编辑</b>可配置所选的口令策略。使用<b>添加</b>可添加新的口令策略。如"
"果已在 LDAP 服务器上启用了口令策略，则\n"
"该配置才可行。</p>"

#. checkbox label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:693
msgid "&Home Directories on This Machine"
msgstr "本机主目录(&H)"

#. pushbutton label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:702
msgid "Configure User Management &Settings..."
msgstr "配置用户管理设置(&S)..."

#. table header
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:711
msgid "Password Policy"
msgstr "口令策略"

#. dialog title
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:727
msgid "LDAP Administration Settings"
msgstr "LDAP 管理设置"

#. InputField label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:754
msgid "Name of Password Policy Object"
msgstr "口令策略对象的名称"

#. text label,suffix will follow in next label
#. text label,suffix will follow in next label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:760 src/include/users/ldap_dialogs.rb:796
msgid "Suffix:"
msgstr "后缀："

#. pushbutton label
#. pushbutton label
#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:763 src/include/users/ldap_dialogs.rb:799
msgid "Change Suffix"
msgstr "更改后缀"

#: src/include/users/ldap_dialogs.rb:812
#, ycp-format
msgid ""
"The Policy '%1' already exists.\n"
"Please select another one."
msgstr ""
"策略“%1”已存在。\n"
"请选择其他策略。"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:63
msgid "&System Users"
msgstr "系统用户(&S)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:65
msgid "&Local Users"
msgstr "本地用户(&L)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:67
msgid "&NIS Users"
msgstr "NIS 用户(&N)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:69
msgid "L&DAP Users"
msgstr "LDAP 用户(&D)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:71
msgid "Sam&ba Users"
msgstr "Samba 用户(&B)"

#. the type of user set
#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:73 src/include/users/widgets.rb:105
msgid "&Custom"
msgstr "自定义(&C)"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:79
msgid "System Users"
msgstr "系统用户"

#. the type of user set
#. Sets the UI focus in the widget corresponding to the given issue location
#.
#. @param location [Y2Issues::Location]
#: src/include/users/widgets.rb:81 src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:288
msgid "Local Users"
msgstr "本地用户"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:83
msgid "NIS Users"
msgstr "NIS 用户"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:85
msgid "LDAP Users"
msgstr "LDAP 用户"

#. the type of user set
#: src/include/users/widgets.rb:87
msgid "Samba Users"
msgstr "Samba 用户"

#. the type of user set
#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:89 src/include/users/widgets.rb:120
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:95
msgid "&System Groups"
msgstr "系统组(&S)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:97
msgid "&Local Groups"
msgstr "本地组(&L)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:99
msgid "&NIS Groups"
msgstr "NIS 组(&N)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:101
msgid "L&DAP Groups"
msgstr "LDAP 组(&D)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:103
msgid "Sam&ba Groups"
msgstr "Samba 组(&B)"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:110
msgid "System Groups"
msgstr "系统组"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:112
msgid "Local Groups"
msgstr "本地组"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:114
msgid "NIS Groups"
msgstr "NIS 组"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:116
msgid "LDAP Groups"
msgstr "LDAP 组"

#. the type of group set
#: src/include/users/widgets.rb:118
msgid "Samba Groups"
msgstr "Samba 组"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:138
msgid "NIS"
msgstr "NIS"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:140
msgid "SSSD"
msgstr "SSSD"

#. richtext label
#: src/include/users/widgets.rb:142
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:149
msgid "&NIS"
msgstr "NIS(&N)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:155
msgid "&SSSD"
msgstr "SSSD(&S)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:161
msgid "&Samba"
msgstr "Samba(&S)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:170
msgid "&Users"
msgstr "用户(&U)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:180
msgid "&Groups"
msgstr "组(&G)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:190
msgid "De&faults for New Users"
msgstr "新用户的默认值(&F)"

#. tab header
#: src/include/users/widgets.rb:226
msgid "&Authentication Settings"
msgstr "身份验证设置(&A)"

#. widgets for "users" and "groups" tabs ---------------------------------
#. MenuButton label
#: src/include/users/widgets.rb:259 src/include/users/widgets.rb:2210
msgid "&Set Filter"
msgstr "设置过滤器(&S)"

#. Menu Buton label
#. Menu Buton label
#: src/include/users/widgets.rb:293 src/include/users/widgets.rb:1993
msgid "E&xpert Options"
msgstr "专家选项(&X)"

#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:328
msgid "D&efault Group"
msgstr "默认组(&E)"

#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:335
msgid "Default &Login Shell"
msgstr "默认登录壳层(&L)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:346
msgid "Se&condary Groups"
msgstr "次要组(&C)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:357
msgid "Path Prefix for &Home Directory"
msgstr "主目录的路径前缀(&H)"

#. push button label
#: src/include/users/widgets.rb:370
msgid "&Browse..."
msgstr "浏览(&B)..."

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:381
msgid "&Skeleton for Home Directory"
msgstr "主目录的主干(&S)"

#. push button label
#: src/include/users/widgets.rb:392
msgid "Bro&wse..."
msgstr "浏览(&W)..."

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:403
msgid "Default E&xpiration Date"
msgstr "默认失效日期(&X)"

#. text entry
#: src/include/users/widgets.rb:415
msgid "&Umask for Home Directory"
msgstr "主目录的 Umask(&U)"

#. intfield
#: src/include/users/widgets.rb:422
msgid "Days &after Password Expiration Login Is Usable"
msgstr "口令过期后仍可登录的天数(&A)"

#. menu button label
#. menu button label
#: src/include/users/widgets.rb:447 src/include/users/widgets.rb:2392
msgid "&Configure..."
msgstr "配置(&C)..."

#. Help text for password expert dialog 1/5
#: src/include/users/widgets.rb:461
msgid ""
"<p>\n"
"<b>This is for experts only.</b>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>此功能供专家用户使用。</b>\n"
"</p>"

#. Help text for password expert dialog 2/5
#: src/include/users/widgets.rb:470
msgid ""
"<p>\n"
"Choose a password encryption method for local and system users.\n"
"<b>DES</b>, the Linux default method, works in all network environments, but "
"it\n"
"restricts passwords to eight characters or less.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"为本地用户和系统用户选择口令加密方法。\n"
"<b>DES</b>（Linux 默认方法）适用于所有\n"
"网络环境，但它限制口令不能超过 8 个字符。\n"
"</p>\n"

#. Help text for password expert dialog 3/5
#: src/include/users/widgets.rb:482
msgid ""
"<p>\n"
"<b>MD5</b> allows longer passwords, so provides more security, but some\n"
"network protocols do not support this and you may have problems with NIS.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"<b>MD5</b> 允许使用较长的口令，从而提供更高的安全性。\n"
"但某些网络协议不支持此方法，并且在 NIS 中使用时可能会出现问题。\n"
"</p>"

#. Help text for password expert dialog 4/5
#: src/include/users/widgets.rb:493
msgid ""
"<p><b>SHA-512</b> is the current standard hash method. Using other "
"algorithms is not recommended unless needed for compatibility purposes.</p>"
msgstr ""
"<p><b>SHA-512</b> 是当前的标准加密方法。除非为了兼容性考虑，否则不建议使用其"
"他算法。</p>"

#. Label
#: src/include/users/widgets.rb:501
msgid "Password Encryption"
msgstr "口令加密"

#. frame label
#: src/include/users/widgets.rb:509
msgid "Encryption Type"
msgstr "加密类型"

#. Radio buttons for password encryption: DES-crypt
#: src/include/users/widgets.rb:515
msgid "&DES"
msgstr "DES(&D)"

#. Radio buttons for password encryption: MD5-crypt
#: src/include/users/widgets.rb:517
msgid "&MD5"
msgstr "MD5(&M)"

#. Radio buttons for password encryption: sha256 crypt
#: src/include/users/widgets.rb:522
msgid "SHA-&256"
msgstr "SHA-256(&2)"

#. Radio buttons for password encryption: sha512 crypt
#: src/include/users/widgets.rb:530
msgid "SHA-&512"
msgstr "SHA-512(&5)"

#. help text 1/3
#: src/include/users/widgets.rb:584
msgid ""
"<p>\n"
"You have changed the default encryption for user passwords.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"您已经更改了用户口令的默认加密。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:588
msgid ""
"<p>It seems that you are running a NIS server. In some network "
"environments,\n"
"you might be unable to log in to a NIS client when a user password is\n"
"encrypted with a method other than DES.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>您似乎正在运行 NIS 服务器。在某些网络环境中，\n"
"如果使用 DES 之外的方法来加密用户口令，\n"
"将无法登录到 NIS 客户端。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/3
#: src/include/users/widgets.rb:595
msgid "<p>Really use the selected method?</p>"
msgstr "<p>是否确实要使用所选方法？</p>"

#. combo box item
#: src/include/users/widgets.rb:721
msgid "AND"
msgstr "AND"

#. combo box item
#: src/include/users/widgets.rb:723
msgid "OR"
msgstr "OR"

#. helptext 1/4 - caption
#: src/include/users/widgets.rb:730
msgid "<p><b>LDAP Search Filter Changes</b></p>"
msgstr "<p><b>LDAP 搜索过滤器更改</b></p>"

#. helptext 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:732
msgid ""
"<p>Here, extend the search filters for users and groups beyond the default "
"search filters.</p>"
msgstr "<p>在此将用户和组的搜索过滤器扩展到默认搜索过滤器之外。</p>"

#. helptext 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:736
msgid ""
"<p>With <b>Default</b>, load the default filter from the user and group\n"
"configuration modules saved on the LDAP server (values of 'suseSearchFilter' "
"attributes).\n"
"If you are not connected yet, you are prompted for the password.</p>\n"
msgstr ""
"<p>如果选择<b>默认</b>，将从用户和组配置模块装载默认过滤器，\n"
"这些模块保存在 LDAP 服务器上（“susesearchfilter”属性的值）。\n"
"如果您尚未连接，就会提示您输入口令。</p>\n"

#. helptext 4/4 (do not translate the value (written as <tt> font))
#: src/include/users/widgets.rb:742
msgid ""
"<p><b>Example:</b>\n"
"<br>With the user filter\n"
"<br>\n"
"<tt>(&(objectClass=posixAccount)(uid=u*))</tt>\n"
"<br>\n"
"only obtain users with a username beginning with 'u'.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>示例：</b>\n"
"<br>使用用户过滤器\n"
"<br>\n"
"<tt>(&(objectClass=posixAccount)(uid=u*))</tt>\n"
"<br>\n"
"只获取用户名以\"u\"开头的用户。</p>\n"

#. radiobutton label
#: src/include/users/widgets.rb:765
msgid "Search Filter for &Users"
msgstr "搜索用户的过滤器(&U)"

#. radiobutton label
#: src/include/users/widgets.rb:774
msgid "Search Filter for &Groups"
msgstr "搜索组的过滤器(&G)"

#. frame label
#: src/include/users/widgets.rb:785
msgid "New Condition for Current Filter"
msgstr "当前过滤器的新条件"

#. combobox label
#. combobox label
#: src/include/users/widgets.rb:797 src/include/users/widgets.rb:951
msgid "&Attribute"
msgstr "属性(&A)"

#. textentry label
#: src/include/users/widgets.rb:805
msgid "&Value"
msgstr "值(&V)"

#. pushbuttton label
#: src/include/users/widgets.rb:808
msgid "A&dd to Filter"
msgstr "添加到过滤器(&D)"

#. Pushbutton label
#: src/include/users/widgets.rb:819
msgid "De&fault"
msgstr "默认值(&F)"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:854
msgid "Enter the value for the attribute."
msgstr "输入属性的值。"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:878
msgid "Enter the value of the user filter."
msgstr "输入用户过滤器的值。"

#. yes/no popup question
#: src/include/users/widgets.rb:889
msgid ""
"The new user filter does not contain the default user filter.\n"
"Really use it?\n"
msgstr ""
"新用户过滤器不包含默认用户过滤器。\n"
"是否确实要使用它？\n"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:904
msgid "Enter the value of the group filter."
msgstr "输入组过滤器的值。"

#. yes/no popup question
#: src/include/users/widgets.rb:915
msgid ""
"The new group filter does not contain the default group filter.\n"
"Really use it?\n"
msgstr ""
"新组过滤器不包含默认组过滤器。\n"
"是否确实要使用它？\n"

#. helptext 0/3 - caption
#: src/include/users/widgets.rb:969
msgid "<p><b>Login Settings</b></p>"
msgstr "<p><b>登录设置</b></p>"

#. helptext 1/3 - general info
#: src/include/users/widgets.rb:971
msgid ""
"<p>\n"
"The features described below are only available if you are using KDM or GDM "
"as the login manager.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"以下描述的功能仅当您将 KDM 或 GDM 用作登录管理器时才可用。\n"
"</p>\n"

#. helptext 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:977
msgid ""
"<p><b>Auto Login</b><br>\n"
"By setting <b>Auto Login</b>, skip the login procedure. The user chosen from "
"the list is logged in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>自动登录</b><br>\n"
"通过设置<b>自动登录</b>可跳过登录过程。从列表中选择的用户将自动登录。</p>\n"

#. helptext 3/3
#: src/include/users/widgets.rb:981
msgid ""
"<p><b>Passwordless Logins</b><br>\n"
"If this option is checked, all users are allowed to log in without entering\n"
"passwords. Otherwise, you are asked for the password even if you set a user "
"to log in automatically.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>无口令登录</b><br>\n"
"如果选中了此选项，则允许所有用户\n"
"无需输入口令即可登录。否则，即使设置某个用户自动登录，系统也会要求您提供口"
"令。</p>\n"

#. dialog label
#: src/include/users/widgets.rb:1006
msgid "Display Manager Login Settings"
msgstr "显示管理器登录设置"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1016
msgid "&Auto Login"
msgstr "自动登录(&A)"

#. textentry label
#: src/include/users/widgets.rb:1027
msgid "&User to Log In"
msgstr "要登录的用户(&U)"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1037
msgid "Password&less Logins"
msgstr "无口令登录(&L)"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:1128
#, ycp-format
msgid "Cannot delete the user %1. It must be done on the NIS server."
msgstr "无法删除用户 %1。必须在 NIS 服务器上执行删除。"

#. Continue/Cancel popup
#: src/include/users/widgets.rb:1137
msgid ""
"The user seems to be currently logged in.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"用户当前似乎已登录。\n"
"是否仍要继续？"

#. yes-no popup headline
#: src/include/users/widgets.rb:1155
msgid "Selected User Is System User"
msgstr "所选的用户是系统用户"

#. yes-no popup contents
#: src/include/users/widgets.rb:1157
msgid "Really delete this system user?"
msgstr "确实要删除该系统用户吗？"

#. question popup. %1 is username
#: src/include/users/widgets.rb:1169
#, ycp-format
msgid "Delete the user %1?"
msgstr "是否删除用户 %1？"

#. checkbox label
#: src/include/users/widgets.rb:1176
#, ycp-format
msgid ""
"Delete &Home Directory\n"
"%1\n"
msgstr ""
"删除主目录(&H)\n"
"%1\n"

#. yes-no popup. %1 is username
#: src/include/users/widgets.rb:1199
#, ycp-format
msgid ""
"\n"
"Really delete the user %1?\n"
msgstr ""
"\n"
"确实要删除用户 %1 吗？\n"

#. yes-no popup headline
#: src/include/users/widgets.rb:1228
msgid "System Group"
msgstr "系统组"

#. / yes-no popup contents
#: src/include/users/widgets.rb:1230
msgid "Really delete this system group?"
msgstr "确实要删除该系统组吗？"

#. yes-no popup, %1 si group name
#: src/include/users/widgets.rb:1238
#, ycp-format
msgid ""
"\n"
"Really delete the group %1?\n"
msgstr ""
"\n"
"确实要删除组 %1 吗？\n"

#. warning popup
#: src/include/users/widgets.rb:1248
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users in the group.\n"
"Remove these users from the group first.\n"
msgstr ""
"您不能删除此组，\n"
"因为组中还有用户。\n"
"请先删除组中的这些用户。\n"

#. Frame label
#: src/include/users/widgets.rb:1278
msgid "User List View"
msgstr "用户列表视图"

#. Frame label
#: src/include/users/widgets.rb:1286
msgid "Group List View"
msgstr "组列表视图"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1358
msgid "Local"
msgstr "本地"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1363
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#. type of user/group
#. (item of list with the headline 'Choose the type of user to add')
#: src/include/users/widgets.rb:1368
msgid "System"
msgstr "系统"

#. label
#: src/include/users/widgets.rb:1377
msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

#. label
#: src/include/users/widgets.rb:1379
msgid "Group Type"
msgstr "组类型"

#. menubutton item
#. menubutton item
#: src/include/users/widgets.rb:1446 src/include/users/widgets.rb:1458
msgid "Customi&ze Filter..."
msgstr "自定义过滤器(&Z)..."

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1471
msgid "&Login Settings"
msgstr "登录设置(&L)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1478
msgid "Password &Encryption"
msgstr "口令加密(&E)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1484
msgid "&Write Changes Now"
msgstr "立即写入更改(&W)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1498
msgid "LDAP &Search Filter"
msgstr "LDAP 搜索过滤器(&S)"

#. menubutton label
#: src/include/users/widgets.rb:1503
msgid "L&DAP User and Group Configuration"
msgstr "LDAP 用户和组配置(&D)"

#. help text 1/1
#: src/include/users/widgets.rb:1516
msgid ""
"<p>\n"
"Linux is a multiuser system. Several different users can be logged in to "
"the\n"
"system at the same time.  To avoid confusion, each user must have\n"
"a unique identity. Additionally, every user belongs to at least one group.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"Linux 是一种多用户系统。多个不同的用户可以同时登录\n"
"到系统中。为了避免混淆，每个用户必须具有\n"
"一个唯一的身份。此外，每个用户\n"
"至少属于一个组。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/3
#: src/include/users/widgets.rb:1533
msgid ""
"<p>\n"
"Users and groups are arranged in various sets. Change the set currently "
"shown in the table with <b>Set Filter</b>.\n"
"Customize your view with <b>Customize Filter</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"通过不同的集合对用户和组进行组织。使用<b>设置过滤器</b>更改表中当前显示的集"
"合。\n"
"使用<b>自定义过滤器</b>自定义视图。</p>\n"

#. help text 2/3
#: src/include/users/widgets.rb:1539
msgid ""
"<p>\n"
"Click <b>Expert Options</b> to edit various expert settings, such as\n"
"password encryption type, user authentication method, default values for "
"new\n"
"users, or login settings. With <b>Write Changes Now</b>, save\n"
"all changes made so far without exiting the configuration module.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"单击<b>专家选项</b>可编辑多个专家设置，\n"
"如口令加密类型、用户身份验证方法、\n"
"新用户的默认值或登录设置。使用<b>立即写入更改</b>可保存到目前为止\n"
"所进行的所有更改，而无需退出配置模块。</p>\n"

#. help text 3/3, %1 is translated button label
#: src/include/users/widgets.rb:1548
#, ycp-format
msgid ""
"<p>\n"
"To save the modified user and group settings to your system, press\n"
"<b>%1</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要将修改后的用户和组设置保存到系统，请按\n"
"<b>%1</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/4
#: src/include/users/widgets.rb:1569
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"Use this dialog to get information about existing users and add or modify\n"
"users.  \n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"使用此对话框可获取与现有用户有关的信息以及添加或修改用户。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:1578
msgid ""
"<p>\n"
"To shift to the group dialog, select <b>Groups</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要切换到组对话框，请选择<b>组</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:1585
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"To create a new user, click <b>Add</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"要创建新用户，请单击<b>添加</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/4
#: src/include/users/widgets.rb:1593
msgid ""
"<p>\n"
"To edit or delete an existing user, select one user from the list and\n"
"click <b>Edit</b> or <b>Delete</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要编辑或删除现有用户，\n"
"请从列表中选择一个用户，然后单击<b>编辑</b>或<b>删除</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 1/4
#: src/include/users/widgets.rb:1614
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"Use this dialog to get information about existing groups and add or modify "
"groups.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"使用此对话框可获取与现有组有关的信息以及添加或修改组。\n"
"</p>\n"

#. help text 2/4
#: src/include/users/widgets.rb:1622
msgid ""
"<p>\n"
"To shift to the user dialog, select <b>Users</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要切换到用户对话框，请选择<b>用户</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 3/4
#: src/include/users/widgets.rb:1629
msgid ""
"\n"
"<p>\n"
"To create a new group, click <b>Add</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"\n"
"<p>\n"
"要创建新组，请单击<b>添加</b>。\n"
"</p>\n"

#. help text 4/4
#: src/include/users/widgets.rb:1637
msgid ""
"<p>\n"
"To edit or delete an existing group, select one group from the list and\n"
"click <b>Edit</b> or <b>Delete</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要编辑或删除现有组，\n"
"请从列表中选择一个组，然后单击<b>编辑</b>或<b>删除</b>。\n"
"</p>\n"

#. popup error label
#: src/include/users/widgets.rb:1677
msgid ""
"The entered home directory skeleton is not a directory.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"输入的主目录主干不是目录。\n"
"请重试。\n"

#. error message
#: src/include/users/widgets.rb:1695
msgid ""
"The entered path prefix for home is not a directory.\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"为主目录输入的路径前缀不是目录。\n"
"请重试。\n"

#. yes/no popup
#: src/include/users/widgets.rb:1704
msgid ""
"The selected directory does not exist.\n"
"Create it now?\n"
msgstr ""
"所选的目录不存在。\n"
"是否立即创建？\n"

#. error message
#: src/include/users/widgets.rb:1752
#, ycp-format
msgid ""
"These groups do not exist in your system:\n"
"%1\n"
"Try again.\n"
msgstr ""
"系统中不存在这些组：\n"
"%1\n"
"请重试。\n"

#. Yes-No popup
#: src/include/users/widgets.rb:1777
msgid ""
"If you select a nonexistent shell, the user\n"
"may be unable to log in. Continue?\n"
msgstr "若您选择了不存在的壳层，用户可能无法登录。继续吗？\n"

#. directory location popup label
#: src/include/users/widgets.rb:1918
msgid "Path to Directory"
msgstr "目录路径"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1950
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1952
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1954
msgid "UID"
msgstr "UID"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1956
msgid "Groups"
msgstr "组"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1970
msgid "Group Name"
msgstr "组名"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1972
msgid "Group ID"
msgstr "组 ID"

#. table header
#: src/include/users/widgets.rb:1974
msgid "Group Members"
msgstr "组成员"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:2054
msgid ""
"NIS groups can only be\n"
"modified and deleted on the server.\n"
msgstr ""
"NIS 组只能在服务器上\n"
"修改和删除。\n"

#. error popup
#: src/include/users/widgets.rb:2073
msgid "Select an entry from the table."
msgstr "从表中选择项。"

#. popup message (user wants to save but there is no modification)
#: src/include/users/widgets.rb:2094
msgid "There are no changes to save."
msgstr "没有要保存的更改。"

#. yes/no popup (data were changed)
#: src/include/users/widgets.rb:2136
msgid "Reread all data from LDAP server?"
msgstr "是否从 LDAP 服务器重读取所有数据？"

#. label, e.g. 'Filter: Local Users', 'Filter: Custom'
#: src/include/users/widgets.rb:2204
#, ycp-format
msgid "Filter: %1"
msgstr "过滤器：%1"

#. wait popup
#. wait popup
#: src/include/users/widgets.rb:2238 src/include/users/widgets.rb:2269
msgid "Reading sets of users and groups. Please wait..."
msgstr "正在读取用户和组的集合。请稍候..."

#. helper function to get information about authentication from
#. appropriate module
#. @param [String] client
#. @return
#: src/include/users/widgets.rb:2316
msgid "<b>yast2-auth-client module not installed</b>"
msgstr "<b>未安装 yast2-auth-client 模块</b>"

#. error popup, %1 is package name
#: src/include/users/widgets.rb:2420
#, ycp-format
msgid "Package %1 is not available for installation."
msgstr "包 %1 不可用于安装。"

#. popup label (%1 is package to install)
#: src/include/users/widgets.rb:2435
#, ycp-format
msgid ""
"Package %1 is not installed.\n"
"Install it now?\n"
msgstr ""
"未安装包 %1。\n"
"是否立即安装？\n"

#. dialog caption
#: src/include/users/wizards.rb:102
msgid "User and Group Administration"
msgstr "用户和组管理"

#. init dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/users/wizards.rb:261 src/include/users/wizards.rb:284
msgid "User and Group Configuration"
msgstr "用户和组配置"

#. label (during init dialog)
#. label (during init dialog)
#: src/include/users/wizards.rb:263 src/include/users/wizards.rb:287
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#. List of errors found for a given password
#.
#. The errors are localized and ready to be displayed to the user
#.
#. @param passwd [String] password to check
#. @return [Array<String>] errors or empty array if no errors are found or
#. validation is disabled
#: src/lib/users/ca_password_validator.rb:46
#, c-format
msgid ""
"If you intend to create certificates,\n"
"the password should have at least %s characters."
msgstr ""
"如果您要创建证书，\n"
"则口令至少应包含 %s 个字符。"

#. Checking double user entries
#. (double username or UID)
#. @param [Array] users to check
#: src/lib/users/clients/auto.rb:124
msgid "Found users in profile with equal <username>."
msgstr "在配置文件中发现名为 <username> 的用户。"

#. Do not check users without defined UID. (bnc#996823)
#: src/lib/users/clients/auto.rb:131
msgid "Found users in profile with equal <uid>."
msgstr "在配置文件中发现 UID 为 <uid> 的用户。"

#. @see Implements ::Installation::FinishClient#title
#: src/lib/users/clients/users_finish.rb:73
msgid "Writing Users Configuration..."
msgstr "正在写入用户配置..."

#. This dialog allows the user to select an encryption method for all user passwords
#: src/lib/users/dialogs/encryption_method.rb:39
msgid "<p>Choose a password encryption method for local and system users.</p>"
msgstr "<p>为本地用户和系统用户选择口令加密方法。</p>"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the recommended encryption method
#: src/lib/users/dialogs/encryption_method.rb:41
#, c-format
msgid ""
"<p><b>%s</b> is the current standard hash method. Using other algorithms is "
"not recommended unless needed for compatibility purposes.</p>"
msgstr ""
"<p><b>%s</b> 是当前的标准哈希方法。除非有兼容性需求，否则不建议使用其他算法。"
"</p>"

#. Let's add some vertical space after each widget
#. TRANSLATORS: rich text label
#: src/lib/users/dialogs/encryption_method.rb:72
#: src/lib/users/encryption_proposal.rb:63
msgid "Password Encryption Type"
msgstr "口令加密类型"

#. @return [String] Dialog's title
#. @see CWM::AbstractWidget
#: src/lib/users/dialogs/inst_root_first.rb:44
msgid "Authentication for the System Administrator \"root\""
msgstr "系统管理员 “root” 的认证口令"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:288
msgid "Local User"
msgstr "本地用户"

#. TRANSLATORS: Error popup
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:418
msgid ""
"The new username cannot be blank.\n"
"If you don't want to create a user now, select\n"
"'Skip User Creation'."
msgstr ""
"新用户名不能为空。\n"
"如果您现在不想创建用户，\n"
"请选择“跳过用户创建”。"

#. TRANSLATORS: error popup
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:463
msgid ""
"No users from the previous installation were choosen.\n"
"If you don't want to create a user now, select\n"
"'Skip User Creation'."
msgstr ""
"未从先前的安装中选择用户。\n"
"如果您现在不想创建用户，\n"
"请选择“跳过用户创建”。"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:559
msgid "&Create New User"
msgstr "创建新用户(&C)"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:582
msgid "&Import User Data from a Previous Installation"
msgstr "从先前的安装导入用户数据(&I)"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:592
msgid "Choose Users"
msgstr "选择用户"

#. TRANSLATORS: radio button
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:608
msgid "&Skip User Creation"
msgstr "跳过用户创建(&S)"

#. checkbox label
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:669
msgid "&Automatic Login"
msgstr "自动登录(&A)"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:682
msgid "No users selected"
msgstr "未选择任何用户"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:684
#, c-format
msgid "%d user will be imported"
msgid_plural "%d users will be imported"
msgstr[0] "将导入 %d 个用户"

#. @return [String] formatted and localized text
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:726
msgid ""
"<p>\n"
"Use one of the available options to add local users to the system.\n"
"Local users are stored in <i>/etc/passwd</i> and <i>/etc/shadow</i>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"使用其中一个可用选项在系统中添加本地用户。\n"
"本地用户储存在 <i>/etc/passwd</i> 和 <i>/etc/shadow</i> 中。\n"
"</p>\n"

#. @return [String] formatted and localized text
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:734
msgid "Create new user"
msgstr "创建新用户"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:739
msgid ""
"<p>\n"
"When entering a password, distinguish between uppercase and\n"
"lowercase. Passwords should not contain any accented characters or umlauts.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"输入口令时区分大小写。\n"
"口令中不应包含任何重音字符或元音变音。\n"
"</p>\n"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:750
msgid ""
"<p>Check <b>Use this password for system administrator</b> if the same "
"password as entered for the first user should be used for root.</p>"
msgstr ""
"<p>如果要让 root 用户使用第一位用户输入的相同口令，请选中<b>对系统管理员使用"
"此口令</b>。</p>"

#. @return [String] formatted and localized text
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:765
msgid "Import User Data from a Previous Installation"
msgstr "从先前的安装导入用户数据"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:766
msgid ""
"<p>\n"
"A previous Linux installation with local users has been detected.\n"
"The information there can be used to create users in the system being "
"installed.\n"
"Use the <b>Choose Users</b> button to select some users. Their basic "
"information will\n"
"be imported.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"检测到含本地用户的先前 Linux 安装。\n"
"其中的信息可用于在要安装的系统中创建用户。\n"
"请使用<b>选择用户</b>按钮选择一些用户。\n"
"他们的基本信息将会导入系统。\n"
"</p>\n"

#. @return [String] formatted and localized text
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:776
msgid "Skip User Creation"
msgstr "跳过用户创建"

#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:777
msgid ""
"<p>\n"
"Sometimes root is the only needed local user, like in network environments\n"
"with an authentication server. Select this option to proceed without "
"creating\n"
"a local user.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"有时候，唯一需要的本地用户就是 root，例如\n"
"在包含身份验证服务器的网络环境中就是如此。\n"
"选择此选项会继续后面的步骤而不创建本地用户。\n"
"</p>\n"

#. TRANSLATORS: %{min} and %{max} will be replaced by numbers
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:790
#, perl-brace-format
msgid ""
"<p>\n"
"The password length should be between %{min}\n"
" and %{max} characters.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"口令长度应介于 %{min}\n"
"到 %{max} 个字符之间。\n"
"</p>\n"

#. Explanation of the format the user name must follow in order to be valid
#.
#. @return [String] formatted and localized text
#: src/lib/users/dialogs/inst_user_first.rb:800
msgid ""
"<p>\n"
"For the <b>Username</b> use only letters (no accented characters), digits, "
"and <tt>._-</tt>.\n"
"Do not use uppercase letters in this entry unless you know what you are "
"doing.\n"
"Usernames have stricter restrictions than passwords. You can redefine the\n"
"restrictions in the /etc/login.defs file. Read its man page for "
"information.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"对于<b>用户名</b>，只能使用字母（重音字符除外）、数字和 <tt>._-</tt>。\n"
"不要在此项中使用大写字母，除非您确实需要这样做。\n"
"对用户名的限制比对口令的更加严格。您可以在 /etc/login.defs 文件中\n"
"重新定义这些限制。请参阅其手册页了解相关信息。\n"
"</p>\n"

#. selection box label
#: src/lib/users/dialogs/users_to_import.rb:60
msgid "&Select Users to Read"
msgstr "选择要读取的用户(&S)"

#. check box label
#: src/lib/users/dialogs/users_to_import.rb:68
msgid "Select or Deselect &All"
msgstr "全选或全部取消选择(&A)"

#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/lib/users/encryption_method.rb:55
msgid "SHA-256"
msgstr "SHA-256"

#. TRANSLATORS: encryption type
#: src/lib/users/encryption_method.rb:57
msgid "SHA-512"
msgstr "SHA-512"

#. TRANSLATORS: summary line. Second %s is the name of the method
#: src/lib/users/encryption_proposal.rb:35
#, c-format
msgid "Encryption Method: <a href=%s>%s</a>"
msgstr "加密方法：<a href=%s>%s</a>"

#. TRANSLATORS: menu button label
#: src/lib/users/encryption_proposal.rb:66
msgid "Password &Encryption Type"
msgstr "口令加密类型(&E)"

#. menu button label
#: src/lib/users/proposal.rb:88
msgid "&User"
msgstr "用户(&U)"

#. menu button label
#: src/lib/users/proposal.rb:90
msgid "&Root Password"
msgstr "Root 口令(&R)"

#. rich text label
#: src/lib/users/proposal.rb:97
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#. Users from a different system that can be imported into the new installation
#.
#. @return [Array<Y2Users::User>]
#: src/lib/users/proposal.rb:155
msgid "Number of defined users/groups:"
msgstr "已定义的用户/组数量："

#: src/lib/users/proposal.rb:156
#, c-format
msgid "Users: %d"
msgstr "用户：%d"

#: src/lib/users/proposal.rb:157
#, c-format
msgid "Groups: %d"
msgstr "组：%d"

#. TRANSLATORS: summary line: %{hs} and %{he} are the hyperlink start and end respectively.
#: src/lib/users/proposal.rb:179
#, fuzzy, perl-brace-format
#| msgid "<%1>Root Password<%2> not set"
msgid "%{hs}Root Password%{he} not set"
msgstr "<%1>Root 口令<%2>未设置"

#. TRANSLATORS: summary line: %{hs} and %{he} are the hyperlink start and end respectively.
#: src/lib/users/proposal.rb:182
#, fuzzy, perl-brace-format
#| msgid "<%1>Root Password<%2> set"
msgid "%{hs}Root Password%{he} set"
msgstr "<%1>Root 口令<%2>已设置"

#. TRANSLATORS: summary line: %{hs} and %{he} are the hyperlink start and end respectively.
#: src/lib/users/proposal.rb:216
#, fuzzy, perl-brace-format
#| msgid "No <%1>user<%2> configured"
msgid "No %{hs}user%{he} configured"
msgstr "尚未配置<%1>用户<%2>"

#. TRANSLATORS: summary line,
#. %{hs} and %{he} are the hyperlink start and end respectively.
#. %{qty} will be replaced by the number of users
#: src/lib/users/proposal.rb:231
#, fuzzy, perl-brace-format
#| msgid "%d user will be imported"
#| msgid_plural "%d users will be imported"
msgid "%{hs}%{qty} user%{he} will be imported"
msgid_plural "%{hs}%{qty} users%{he} will be imported"
msgstr[0] "将导入 %d 个用户"

#. TRANSLATORS: summary line,
#. %{hs} and %{he} are the hyperlink start and end respectively.
#. %{username} will be replaced by the user login name
#: src/lib/users/proposal.rb:250
#, fuzzy, perl-brace-format
#| msgid "<%1>User<%2> %3 configured"
msgid "%{hs}User%{he} %{username} configured"
msgstr "<%1>用户<%2> %3 已配置"

#. TRANSLATORS: summary line,
#. %{hs} and %{he} are the hyperlink start and end respectively.
#. %{username} will be replaced by the user login name
#. %{full_name} will be replaced by the user name
#: src/lib/users/proposal.rb:256
#, perl-brace-format
msgid "%{hs}User%{he} %{full_name} (%{username}) configured"
msgstr ""

#. Label: get password for user root
#: src/lib/users/widgets.rb:68
msgid "&Password for root User"
msgstr "root 用户的口令(&P)"

#. Label: get same password again for verification
#: src/lib/users/widgets.rb:74
msgid "Con&firm Password"
msgstr "确认口令(&F)"

#. advise users to remember their new password
#: src/lib/users/widgets.rb:86
msgid "Do not forget what you enter here."
msgstr "请不要忘记在此输入的内容。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. note duplicite string as in UsersSimple. Keep them in sync.
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error popup
#: src/lib/users/widgets.rb:119 src/lib/y2users/password_validator.rb:79
#: src/modules/UsersSimple.pm:411
msgid ""
"No password entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"未输入口令。\n"
"请重试。"

#. rubocop:disable Metrics/MethodLength
#. help text ( explain what the user "root" is and does ) 1
#: src/lib/users/widgets.rb:139
msgid ""
"<p>\n"
"Unlike normal users of the system, who write texts, create\n"
"graphics, or browse the Internet, the user \"root\" exists on\n"
"every system and is called into action whenever\n"
"administrative tasks need to be performed. Only log in as root\n"
"when you need to be the system administrator.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"与系统的普通用户不同(例如，普通用户编写文本、\n"
"创建图形或浏览因特网)，用户\"root\"存在于每个系统上，\n"
"并在需要执行管理任务时\n"
"调用它来执行操作。当且仅当需要执行系统管理员操作时\n"
"才以 root 用户身份登录。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 2
#: src/lib/users/widgets.rb:150
msgid ""
"<p>\n"
"Because the root user is equipped with extensive permissions, the password\n"
"for \"root\" should be chosen carefully. A combination of letters and "
"numbers\n"
"is recommended. To ensure that the password was entered correctly,\n"
"reenter it in a second field.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"因为 root 用户具有广泛的权限，所以应谨慎\n"
"选择“root”的口令。建议采用字母和数字的\n"
"组合。要确保正确输入口令，\n"
"请在第 2 个字段中再次输入口令。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 3
#: src/lib/users/widgets.rb:160
msgid ""
"<p>\n"
"All the rules for user passwords apply to the \"root\" password:\n"
"Distinguish between uppercase and lowercase. A password should have at\n"
"least 5 characters and, as a rule, not contain any accented letters or "
"umlauts.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"用户口令的所有规则都适用于“root”口令：\n"
"区分大小写。口令至少应\n"
"有 5 个字符，而且通常不包含重音字符或元音变音。\n"
"</p>\n"

#. help text, continued 4
#: src/lib/users/widgets.rb:171
msgid ""
"<p>\n"
"Do not forget this \"root\" password.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"请不要忘记此“root”口令。\n"
"</p>"

#. @see CWM::AbstractWidget
#: src/lib/users/widgets/inst_root_first.rb:62
msgid "You need to provide at least a password or a public key."
msgstr "您需要提供至少一个密码或公钥。"

#. @return [String] Widget label
#: src/lib/users/widgets/public_key_selector.rb:50
msgid "Import Public SSH Key"
msgstr "导入 SSH 公钥"

#. Returns the help text regarding the use of a public key for authentication
#.
#. @return [String] Help text
#: src/lib/users/widgets/public_key_selector.rb:110
msgid ""
"<p>\n"
"In some situations it is preferred to access to the system remotely via SSH\n"
"using a public key instead of a password. This screen allows you to select\n"
"one public key from an USB stick, a CD/DVD ROM or even from an existing\n"
"partition.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"If the public key is stored on a removable device, you do not need to keep\n"
"the device connected during the whole installation. You can remove it right\n"
"after selecting the key.\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"Take into account that the root password and the public key are not "
"mutually\n"
"exclusive: you can provide both if you want.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在某些场景下更倾向于使用公钥而不是密码通过 SSH 远程访问系统。\n"
"在该界面您可以从 USB 盘，CD/DVD ROM 甚至是现有分区中选择公钥。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"若公钥存储在可卸载设备上，您不需要在整个安装过程中都保持设备连接。\n"
"选择公钥后您即可卸载该设备。\n"
"</p>\n"
"<p>\n"
"注意 root 密码和公钥不是互斥的：您可以两个都设置。\n"
"</p>\n"

#. TRANSLATORS: the public key does not contain a comment (which  is often used as some sort
#. of description in order to identify the key)
#: src/lib/users/widgets/public_key_selector.rb:201
msgid "no comment"
msgstr "无注释"

#. Displays an error about the device which failed to be mounted
#.
#. @param device [String] Device's name
#: src/lib/users/widgets/public_key_selector.rb:300
#, c-format
msgid "Could not mount device %s"
msgstr "无法挂载设备 %s"

#. @return [Y2Users::Config] config to validate
#: src/lib/y2users/collision_checker.rb:57
#, perl-brace-format
msgid "Users %{users} have same UID %{uid}."
msgstr ""

#: src/lib/y2users/collision_checker.rb:66
#, perl-brace-format
msgid "User %{user} is specified multiple times."
msgstr ""

#: src/lib/y2users/collision_checker.rb:74
#, perl-brace-format
msgid "Groups %{groups} have same GID %{gid}."
msgstr ""

#: src/lib/y2users/collision_checker.rb:83
#, perl-brace-format
msgid "Group %{name} is specified multiple times."
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. NOTE: to avoid dependencies, this help text is a duplicate of
#. Yast::UsersSimple.ValidPasswordHelpText. Please, keep them in sync.
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. NOTE: To avoid dependencies, this help text has been duplicated at
#. Y2Users::HelpTexts#valid_password_text. Please, keep them in sync.
#: src/lib/y2users/help_texts.rb:51 src/modules/UsersSimple.pm:200
msgid ""
"<p>\n"
"For the password, use only characters that can be found on an English "
"keyboard\n"
"layout.  In cases of system error, it may be necessary to log in without a\n"
"localized keyboard layout.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"关于口令，请只使用英语键盘\n"
"布局中能找到的字符。系统出错时，可能需要在没有\n"
"本地化的键盘布局的情况下登录。\n"
"</p>"

#. Text about the CA constraints, if applicable
#.
#. @return [String] formatted and localized text if feature is enabled, empty string otherwise
#: src/lib/y2users/help_texts.rb:67
#, c-format
msgid ""
"<p>If you intend to use this password for creating certificates,\n"
"it has to be at least %s characters long.</p>"
msgstr ""
"<p>如果您要使用此口令来创建证书，\n"
"则此口令至少须包含 %s 个字符。</p>"

#. TODO: system groups?
#: src/lib/y2users/linux/groups_writer.rb:84
#, perl-brace-format
msgid "The group '%{groupname}' could not be created"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s is the name of one of the useradd default values, like 'HOME' or 'GROUP'
#: src/lib/y2users/linux/useradd_config_writer.rb:176
#, c-format
msgid "Something went wrong writing the useradd default for '%s'"
msgstr ""

#. Executes the command for creating the user, retrying in the event of a recoverable error
#.
#. @see #add_user
#.
#. @param user [User] the user to be created on the system
#. @param issues [Y2Issues::List] a collection for adding an issue if something goes wrong
#: src/lib/y2users/linux/users_writer.rb:132
#, perl-brace-format
msgid "The user '%{username}' could not be created"
msgstr ""

#. @see #run_useradd
#: src/lib/y2users/linux/users_writer.rb:145
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Do not create home directory for new user"
msgid "Failed to create home directory for user '%s'"
msgstr "不为新用户创建主目录"

#. Executes the commands for setting the password and all its associated
#. attributes for the given user
#.
#. @param user [User]
#. @param issues [Y2Issues::List] a collection for adding issues if something goes wrong
#: src/lib/y2users/linux/users_writer.rb:160
#, c-format
msgid "Error setting the password for user '%s'"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s is a placeholder for a username
#: src/lib/y2users/linux/users_writer.rb:178
#, c-format
msgid "Error writing authorized keys for '%s'"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s is a placeholder for a username
#: src/lib/y2users/linux/users_writer.rb:194
#, c-format
msgid "The password for '%s' could not be set"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: %s is a placeholder for a username
#: src/lib/y2users/linux/users_writer.rb:214
#, c-format
msgid "Error setting the properties of the password for '%s'"
msgstr ""

#. Edits the user
#.
#. @param new_user [User] User containing the updated information
#. @param old_user [User] Original user
#. @param issues [Y2Issues::List] a collection for adding an issue if something goes wrong
#: src/lib/y2users/linux/users_writer.rb:239
#, perl-brace-format
msgid "The user '%{username}' could not be modified"
msgstr ""

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. note duplicite string as in UsersSimple. Keep them in sync. Be aware of different
#. escaping in perl
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. the ']' is or-ed...
#. TRANSLATORS: Keep symbols in its ASCII variants that can be preset on default us keyboard layout
#: src/lib/y2users/password_validator.rb:85 src/modules/UsersSimple.pm:162
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The password may only contain the following characters:\n"
#| "0-9, a-z, A-Z, and any of \"`~!@#$%^&* ,.;:._-+/|?='{[(<>)]}\\\".\n"
#| "Try again."
msgid ""
"The password may only contain the following characters:\n"
"0-9, a-z, A-Z, and any of \"`~!@#$%^&* ,.;:._-+/|?='{[(<>)]}\\\".\n"
"Basically these are the available keys on the default keyboard layout to "
"prevent\n"
"problems when an emergency login from the console is needed.\n"
"Try again."
msgstr ""
"口令中只能包含以下字符：\n"
"0 到 9、a 到 z、A 到 Z 和“#* ,.;:._-+!$%^&/|?=`'{[(<>)]}”中的任意字符。\n"
"请重试。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. note duplicite string as in UsersSimple. Keep them in sync.
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error popup
#: src/lib/y2users/user_validator.rb:97 src/modules/UsersSimple.pm:488
msgid ""
"No username entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"未输入任何用户名。\n"
"请重试。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. note duplicite string as in UsersSimple. Keep them in sync.
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. error popup
#: src/lib/y2users/user_validator.rb:102 src/modules/UsersSimple.pm:498
#, c-format, perl-format
msgid ""
"The username must be between %i and %i characters in length.\n"
"Try again."
msgstr ""
"用户名的长度必须介于 %i 到 %i 个字符之间。\n"
"请重试。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. note duplicite string as in UsersSimple. Keep them in sync.
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. TRANSLATORS: take care to preserve the ASCII characters
#. - (U+002D HYPHEN-MINUS)  . (U+002E FULL STOP) _ (U+005F UNDERSCORE),
#. not replacing them with your native script variants
#: src/lib/y2users/user_validator.rb:115 src/modules/UsersSimple.pm:529
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The username may contain only\n"
#| "letters, digits, \"-\", \".\", and \"_\"\n"
#| "and must begin with a letter or \"_\".\n"
#| "Try again."
msgid ""
"The username may contain only\n"
"Latin letters and digits, \"-\", \".\", and \"_\"\n"
"and must begin with a letter or \"_\".\n"
"Try again."
msgstr ""
"用户名中只能包含\n"
"字母、数字、\"-\"、\".\"和\"_\"，\n"
"并且必须以字母或\"_\"开头。\n"
"请重试。"

#. note duplicite string as in UsersSimple. Keep them in sync.
#: src/lib/y2users/user_validator.rb:212
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"username and an existing username.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"输入的用户名与现有的\n"
"用户名之间存在冲突。\n"
"请尝试使用其它名称。"

#. #-#-#-#-#  users.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. note duplicite string as in UsersSimple. Keep them in sync.
#. #-#-#-#-#  users.xgettext.pot  #-#-#-#-#
#. TRANSLATORS: take care to preserve the ASCII characters
#. : (U+003A COLON)  , (U+002C COMMA),
#. not replacing them with your native script variants
#: src/lib/y2users/user_validator.rb:223 src/modules/UsersSimple.pm:282
msgid ""
"The user's full name cannot contain\n"
"\":\" or \",\" characters.\n"
"Try again."
msgstr ""
"用户的完整名称中不能包含字符\n"
"\":\"或\",\"。\n"
"请重试。"

#. TRANSLATORS: '%s' is a directory path
#: src/modules/SSHAuthorizedKeys.rb:55
#, c-format
msgid ""
"Home directory '%s' does not exist\n"
"so authorized keys will not be written."
msgstr ""
"用户目录 ‘%s’ 不存在\n"
"因此授权密钥将不会被写入。"

#. TRANSLATORS: '%s' is a directory path
#: src/modules/SSHAuthorizedKeys.rb:62
#, c-format
msgid ""
"'%s' exists but it is not a directory. It might be\n"
"a security issue so authorized keys will not\n"
"be written."
msgstr ""
"‘%s’ 存在但不是一个目录。可能\n"
"存在安全问题，因此授权密钥将不会\n"
"被写入。"

#. TRANSLATORS: '%s' is a directory path
#: src/modules/SSHAuthorizedKeys.rb:70
#, c-format
msgid ""
"'%s' exists but it is not a file. It might be\n"
"a security issue so authorized keys will not\n"
"be written."
msgstr ""
"‘%s’ 存在但不是一个文件。可能\n"
"存在安全问题，因此授权密钥将不会\n"
"被写入。"

#: src/modules/SSHAuthorizedKeys.rb:78
msgid "Authorized keys will not be written."
msgstr "授权密钥将不会被写入。"

#. User name for user: "root"
#: src/modules/UsersUI.rb:44
msgid "root"
msgstr "root"

#. User name for user: "bin"
#: src/modules/UsersUI.rb:48
msgid "bin"
msgstr "bin"

#. User name for user: "daemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:52
msgid "Daemon"
msgstr "守护程序"

#. User name for user: "lp"
#: src/modules/UsersUI.rb:56
msgid "Printing Daemon"
msgstr "打印守护程序"

#. User name for user: "mail"
#: src/modules/UsersUI.rb:60
msgid "Mailer Daemon"
msgstr "邮件守护程序"

#. User name for user: "news"
#: src/modules/UsersUI.rb:64
msgid "News System"
msgstr "新闻系统"

#. User name for user: "uucp"
#: src/modules/UsersUI.rb:68
msgid "Unix-to-Unix Copy System"
msgstr "Unix 到 Unix 复制系统"

#. User name for user: "games"
#: src/modules/UsersUI.rb:72
msgid "Games Account"
msgstr "游戏帐户"

#. User name for user: "man"
#: src/modules/UsersUI.rb:76
msgid "Manual Page Viewer"
msgstr "手册页查看器"

#. User name for user: "at"
#: src/modules/UsersUI.rb:80
msgid "Batch Jobs Daemon"
msgstr "批处理任务守护程序"

#. User name for user: "wwwrun"
#: src/modules/UsersUI.rb:84
msgid "WWW Daemon Apache"
msgstr "WWW 守护程序 Apache"

#. User name for user: "ftp"
#: src/modules/UsersUI.rb:88
msgid "FTP Account"
msgstr "FTP 帐户"

#. User name for user: "named"
#: src/modules/UsersUI.rb:92
msgid "Name Server Daemon"
msgstr "名称服务器守护程序"

#. User name for user: "gdm"
#: src/modules/UsersUI.rb:96
msgid "GNOME Display Manager Daemon"
msgstr "GNOME 显示管理器守护程序"

#. User name for user: "postfix"
#: src/modules/UsersUI.rb:100
msgid "Postfix Daemon"
msgstr "Postfix 守护程序"

#. User name for user: "sshd"
#: src/modules/UsersUI.rb:104
msgid "SSH Daemon"
msgstr "SSH 守护程序"

#. User name for user: "ntp"
#: src/modules/UsersUI.rb:108
msgid "NTP Daemon"
msgstr "NTP 守护程序"

#. User name for user: "ldap"
#: src/modules/UsersUI.rb:112
msgid "User for OpenLDAP"
msgstr "OpenLDAP 的用户"

#. User name for user: "nobody"
#: src/modules/UsersUI.rb:116
msgid "Nobody"
msgstr "没有任何用户"

#. User name for user: "amanda"
#: src/modules/UsersUI.rb:120
msgid "Amanda Admin"
msgstr "Amanda 管理"

#. User name for user: "vscan"
#: src/modules/UsersUI.rb:124
msgid "Vscan Account"
msgstr "Vscan 帐户"

#. User name for user: "bigsister"
#: src/modules/UsersUI.rb:128
msgid "Big Sister"
msgstr "Big Sister"

#. User name for user: "wnn"
#: src/modules/UsersUI.rb:132
msgid "Wnn System Account"
msgstr "Wnn 系统帐户"

#. User name for user: "cyrus"
#: src/modules/UsersUI.rb:136
msgid "User for cyrus-imapd"
msgstr "cyrus-imapd 的用户"

#. User name for user: "dpbox"
#: src/modules/UsersUI.rb:140
msgid "DpBox Account"
msgstr "DpBox 帐户"

#. User name for user: "gnats"
#: src/modules/UsersUI.rb:144
msgid "GNATS GNU Backtracking System"
msgstr "Gnats Gnu Backtracking 系统"

#. User name for user: "gnump3d"
#: src/modules/UsersUI.rb:148
msgid "GNUMP3 Daemon"
msgstr "GNUMP3 守护程序"

#. User name for user: "hacluster"
#: src/modules/UsersUI.rb:152
msgid "Heartbeat Processes"
msgstr "Heartbeat 进程"

#. User name for user: "irc"
#: src/modules/UsersUI.rb:156
msgid "IRC Daemon"
msgstr "IRC 守护程序"

#. User name for user: "mailman"
#: src/modules/UsersUI.rb:160
msgid "GNU Mailing List Manager"
msgstr "GNU 邮件列表管理器"

#. User name for user: "mdom"
#: src/modules/UsersUI.rb:164
msgid "Mailing List Agent"
msgstr "邮件列表代理"

#. User name for user: "mysql"
#: src/modules/UsersUI.rb:168
msgid "MySQL Database Admin"
msgstr "MySQL 数据库管理"

#. User name for user: "oracle"
#: src/modules/UsersUI.rb:172
msgid "Oracle User"
msgstr "Oracle 用户"

#. User name for user: "postgres"
#: src/modules/UsersUI.rb:176
msgid "PostgreSQL Server"
msgstr "PostgreSQL 服务器"

#. User name for user: "pop"
#: src/modules/UsersUI.rb:180
msgid "POP Admin"
msgstr "POP 管理"

#. User name for user: "sapdb"
#: src/modules/UsersUI.rb:184
msgid "SAPDB Account"
msgstr "SAPDB 帐户"

#. User name for user: "snort"
#: src/modules/UsersUI.rb:188
msgid "Snort Network Monitor"
msgstr "Snort 网络监视程序"

#. User name for user: "squid"
#: src/modules/UsersUI.rb:192
msgid "WWW Proxy Squid"
msgstr "万维网代理 squid"

#. User name for user: "stunnel"
#: src/modules/UsersUI.rb:196
msgid "Daemon User for stunnel (Universal SSL Tunnel)"
msgstr "stunnel（通用 SSL 隧道）的守护程序用户"

#. User name for user: "zope"
#: src/modules/UsersUI.rb:200
msgid "Zope"
msgstr "Zope"

#. User name for user: "radiusd"
#: src/modules/UsersUI.rb:204
msgid "Radius Daemon"
msgstr "Radius 守护程序"

#. User name for user: "otrs"
#: src/modules/UsersUI.rb:208
msgid "OTRS System User"
msgstr "OTRS 系统用户"

#. User name for user: "privoxy"
#: src/modules/UsersUI.rb:212
msgid "Daemon User for privoxy"
msgstr "privoxy 的守护程序用户"

#. User name for user: "vdr"
#: src/modules/UsersUI.rb:216
msgid "Video Disk Recorder"
msgstr "视频磁盘录像机"

#. User name for user: "icecream"
#: src/modules/UsersUI.rb:220
msgid "Icecream Daemon"
msgstr "Icecream 守护程序"

#. User name for user: "bitlbee"
#: src/modules/UsersUI.rb:224
msgid "Bitlbee Daemon User"
msgstr "Bitlbee 守护程序用户"

#. User name for user: "dhcpd"
#: src/modules/UsersUI.rb:228
msgid "DHCP Server Daemon"
msgstr "DHCP 服务器守护程序"

#. User name for user: "distcc"
#: src/modules/UsersUI.rb:232
msgid "Distcc Daemon"
msgstr "Distcc 守护程序"

#. User name for user: "dovecot"
#: src/modules/UsersUI.rb:236
msgid "Dovecot IMAP Daemon"
msgstr "Dovecot IMAP 守护程序"

#. User name for user: "fax"
#: src/modules/UsersUI.rb:240
msgid "Facsimile Agent"
msgstr "Facsimile 代理"

#. User name for user: "partimag"
#: src/modules/UsersUI.rb:244
msgid "Partimage Daemon User"
msgstr "Partimage 守护程序用户"

#. User name for user: "avahi"
#: src/modules/UsersUI.rb:248
msgid "User for Avahi"
msgstr "Avahi 用户"

#. User name for user: "beagleindex"
#: src/modules/UsersUI.rb:252
msgid "User for Beagle indexing"
msgstr "Beagle 索引用户"

#. User name for user: "casaauth"
#: src/modules/UsersUI.rb:256
msgid "casa_atvd System User"
msgstr "casa_atvd 系统用户"

#. User name for user: "dvbdaemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:260
msgid "User for DVB daemon"
msgstr "DVB 守护程序用户"

#. User name for user: "festival"
#: src/modules/UsersUI.rb:264
msgid "Festival daemon"
msgstr "Festival 守护程序"

#. User name for user: "haldaemon"
#: src/modules/UsersUI.rb:268
msgid "User for haldaemon"
msgstr "haldaemon 用户"

#. User name for user: "icecast"
#: src/modules/UsersUI.rb:272
msgid "Icecast streaming server"
msgstr "Icecast 流服务器"

#. User name for user: "lighttpd"
#: src/modules/UsersUI.rb:276
msgid "User for lighttpd"
msgstr "lighttpd 用户"

#. User name for user: "nagios"
#: src/modules/UsersUI.rb:280
msgid "User for Nagios"
msgstr "Nagios 用户"

#. User name for user: "pdns"
#: src/modules/UsersUI.rb:284
msgid "User for PowerDNS"
msgstr "PowerDNS 用户"

#. User name for user: "polkituser"
#: src/modules/UsersUI.rb:288
msgid "PolicyKit"
msgstr "PolicyKit"

#. User name for user: "pound"
#: src/modules/UsersUI.rb:292
msgid "User for Pound"
msgstr "Pound 用户"

#. User name for user: "pulse"
#: src/modules/UsersUI.rb:296
msgid "PulseAudio daemon"
msgstr "PulseAudio 守护程序"

#. User name for user: "quagga"
#: src/modules/UsersUI.rb:300
msgid "Quagga routing daemon"
msgstr "Quagga 路由选择守护程序"

#. User name for user: "sabayon-admin"
#: src/modules/UsersUI.rb:304
msgid "Sabayon user"
msgstr "Sabayon 用户"

#. User name for user: "tomcat"
#: src/modules/UsersUI.rb:308
msgid "Tomcat - Apache Servlet/JSP Engine"
msgstr "Tomcat - Apache Servlet/JSP 引擎"

#. User name for user: "tomcat"
#: src/modules/UsersUI.rb:312
msgid "Apache Tomcat"
msgstr "Apache Tomcat"

#. User name for user: "pegasus"
#. User name for user: "cimsrvr"
#: src/modules/UsersUI.rb:317
msgid "tog-pegasus OpenPegasus WBEM/CIM services"
msgstr "tog-pegasus OpenPegasus WBEM/CIM 服务"

#. User name for user: "ulogd"
#: src/modules/UsersUI.rb:321
msgid "ulog daemon"
msgstr "ulog 守护程序"

#. User name for user: "uuidd"
#: src/modules/UsersUI.rb:325
msgid "User for uuidd"
msgstr "uuidd 用户"

#. User name for user: "suse-ncc"
#: src/modules/UsersUI.rb:329
msgid "Novell Customer Center User"
msgstr "Novell Customer Center 用户"

#. label
#: src/modules/UsersUI.rb:343
msgid ""
"You have installed a NIS master server.\n"
"It is configured to use a different database\n"
"of users and groups than the local system \n"
"database in the /etc directory.\n"
"Select which one to configure.\n"
msgstr ""
"您已安装了 NIS 主服务器。\n"
"可以将此服务器配置为使用与 /etc 目录中的\n"
"本地系统数据库\n"
"不同的用户和组数据库。\n"
"请选择要配置的数据库。\n"

#. radio button
#: src/modules/UsersUI.rb:359
msgid "&Local (/etc directory)"
msgstr "本地(/etc 目录)(&L)"

#. radio button, %1 is path (eg. /etc)
#: src/modules/UsersUI.rb:367
#, ycp-format
msgid "&NIS (%1 directory)"
msgstr "NIS(%1 目录)(&N)"

#. label above radiobutton box
#: src/modules/UsersUI.rb:425
msgid "User Templates"
msgstr "用户模板"

#. label above radiobutton box
#: src/modules/UsersUI.rb:427
msgid "Group Templates"
msgstr "组模板"

#. label
#: src/modules/UsersUI.rb:452
msgid "Multiple templates are defined as default. Select the one to read."
msgstr "有多个模板被定义为默认模板。请选择要读取的模板。"

#. error message 2/2 (= next sentence)
#: src/modules/UsersUI.rb:492
msgid "Correct them manually before running the YaST users module again."
msgstr "再次运行 YaST 用户模块之前请手动更正它们。"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is username, %3 is next sentence (2/2)
#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is username, %3 is next sentence (2/2)
#: src/modules/UsersUI.rb:497 src/modules/UsersUI.rb:506
#, ycp-format
msgid ""
"There are multiple users with the same name (\"%2\") in the file %1.\n"
"%3"
msgstr ""
"文件 %1 中存在多个具有相同名称(\"%2\")的用户。\n"
"%3"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is groupname, %3 next sentence (2/2)
#: src/modules/UsersUI.rb:515
#, ycp-format
msgid ""
"There are multiple groups with the same name (\"%2\") in the file %1.\n"
"%3"
msgstr ""
"文件 %1 中存在多个具有相同名称(\"%2\")的组。\n"
"%3"

#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is line
#. error message 1/2: %1 is file name, %2 is line
#: src/modules/UsersUI.rb:524 src/modules/UsersUI.rb:535
#, ycp-format
msgid ""
"There is a strange line in the file %1:\n"
"%2\n"
"Perhaps the number of colons is wrong or some line entry is missing.\n"
"Correct the file manually before running the YaST users module again."
msgstr ""
"文件 %1 中存在奇怪的行：\n"
"%2\n"
"可能是冒号的数量不正确或缺少某些行输入。\n"
"请手动更改文件，然后再次运行 YaST 用户模块。"

#. error message 1/2: %1 is file name
#: src/modules/UsersUI.rb:546
#, ycp-format
msgid ""
"There is a strange line in the file %1.\n"
"Perhaps the number of colons is wrong or some line entry is missing.\n"
"Correct the file manually before running the YaST users module again."
msgstr ""
"文件 %1 中存在奇怪的行。\n"
"可能是冒号的数量不正确或缺少某些行输入。\n"
"请手动更改文件，然后再次运行 YaST 用户模块。"

#. default error message
#: src/modules/UsersUI.rb:556
msgid "Cannot read user or group data."
msgstr "无法读取用户或组数据。"

#. Popup text: %1 is the file name (e.g. /etc/fstab),
#. %2 is the directory (e.g. /home),
#: src/modules/Users.pm:754
msgid ""
"In %1, there is a mount point for the directory\n"
"%2, which is used as a default home directory for new\n"
"users, but this directory is not currently mounted.\n"
"If you add new users using the default values,\n"
"their home directories will be created in the current %2.\n"
"This can result in these directories not being accessible\n"
"after you mount correctly. Continue user configuration?"
msgstr ""
"在 %1 中，存在一个安装点，即目录 %2 ，\n"
"该目录用作新用户的默认主目录，\n"
"但是该目录当前未装入。\n"
"如果使用默认值添加新用户，\n"
"则将在当前 %2 中创建这些用户的主目录。\n"
"这可能导致在正确装入之后，\n"
"这些目录不可访问。是否继续用户配置？"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:1002
msgid "Multiple users satisfy the input conditions."
msgstr "有多个用户满足输入条件。"

#. progress caption
#: src/modules/Users.pm:1583
msgid "Initializing User and Group Configuration"
msgstr "初始化用户和组配置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1590
msgid "Read the default login settings"
msgstr "读取默认登录设置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1592
msgid "Read the default system settings"
msgstr "读取默认系统设置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1594
msgid "Read the configuration type"
msgstr "读取配置类型"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1596
msgid "Read the user custom settings"
msgstr "读取用户自定义设置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1598
msgid "Read users and groups"
msgstr "读取用户和组"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:1600
msgid "Build the cache structures"
msgstr "构建缓存结构"

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1604
msgid "Reading the default login settings..."
msgstr "正在读取默认登录设置..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1606
msgid "Reading the default system settings..."
msgstr "正在读取默认系统设置..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1608
msgid "Reading the configuration type..."
msgstr "正在读取配置类型..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1610
msgid "Reading custom settings..."
msgstr "正在读取自定义设置..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1612
msgid "Reading users and groups..."
msgstr "正在读取用户和组..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:1614
msgid "Building the cache structures..."
msgstr "正在构建缓存结构..."

#. final progress step label
#: src/modules/Users.pm:1616 src/modules/Users.pm:4332
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/modules/Users.pm:1637
msgid ""
"It was not possible to read some system settings. Some default values will "
"be used. \n"
"\n"
"See Details for more information."
msgstr ""

#. error message
#: src/modules/Users.pm:2178
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:2423
msgid "Group does not exist."
msgstr "组不存在。"

#. progress caption
#: src/modules/Users.pm:4294
msgid "Writing User and Group Configuration"
msgstr "写入用户和组配置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4303
msgid "Write LDAP users and groups"
msgstr "写入 LDAP 用户和组"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4305
msgid "Write groups"
msgstr "写入组"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4307
msgid "Check for deleted users"
msgstr "检查删除的用户"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4309
msgid "Write users"
msgstr "写入用户"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4311
msgid "Write passwords"
msgstr "写入口令"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4313
msgid "Write the custom settings"
msgstr "写入自定义设置"

#. progress stage label
#: src/modules/Users.pm:4315
msgid "Write the default login settings"
msgstr "写入默认登录设置"

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4318
msgid "Writing LDAP users and groups..."
msgstr "正在写入 LDAP 用户和组..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4320
msgid "Writing groups..."
msgstr "正在写入组..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4322
msgid "Checking deleted users..."
msgstr "正在检查删除的用户..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4324
msgid "Writing users..."
msgstr "正在写入用户..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4326
msgid "Writing passwords..."
msgstr "正在写入口令..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4328
msgid "Writing the custom settings..."
msgstr "正在写入自定义设置..."

#. progress step label
#: src/modules/Users.pm:4330
msgid "Writing the default login settings..."
msgstr "正在写入默认登录设置..."

#. error popup (%s is a file name)
#: src/modules/Users.pm:4409
#, perl-format
msgid "File %s was not read correctly, so it will not be written."
msgstr "未正确读取文件 %s，因此无法写入此文件。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4445 src/modules/Users.pm:4753
msgid "An error occurred while removing users."
msgstr "在删除用户时出错。"

#. error popup (%s is a file name)
#: src/modules/Users.pm:4458 src/modules/Users.pm:4611
#, perl-format
msgid "File %s was not correctly read, so it will not be written."
msgstr "未正确读取文件 %s，因此无法写入此文件。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4794 src/modules/YaPI/ADMINISTRATOR.pm:101
msgid "An error occurred while setting forwarding for root's mail."
msgstr "设置 root 用户邮件转发时出错。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4870
msgid "No UID is available for this type of user."
msgstr "此类型的用户没有可用的 UID。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:4901
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is not allowed.\n"
"Select a valid integer between %i and %i."
msgstr ""
"不允许使用所选用户 ID。\n"
"请选择 %i 到 %i 之间的有效整数。"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4932
msgid ""
"The user ID entered is already in use.\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"输入的用户 ID 已在使用。\n"
"是否确实要使用它？"

#. popup question, %i are numbers
#: src/modules/Users.pm:4945
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is not from a range\n"
"defined for LDAP users (%i-%i).\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"所选用户 ID 超出了为 LDAP 用户定义的\n"
"范围 (%i-%i)。\n"
"是否确实要使用它？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4960
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is a local ID,\n"
"because the ID is greater than %i.\n"
"Really change the user type to 'local'?"
msgstr ""
"所选的用户 ID 是本地 ID，\n"
"这是因为该 ID 大于 %i。\n"
"是否确实要将用户类型更改为\"本地\"？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:4974
#, perl-format
msgid ""
"The selected user ID is a system ID,\n"
"because the ID is smaller than %i.\n"
"Really change the user type to 'system'?"
msgstr ""
"所选的用户 ID 是系统 ID，\n"
"这是因为该 ID 小于 %i。\n"
"是否确实要将用户类型更改为\"系统\"？"

#: src/modules/Users.pm:5008
msgid ""
"\n"
"The existing username might belong to a NIS or LDAP user.\n"
msgstr ""
"\n"
"现有用户名可能属于 NIS 或 LDAP 用户。\n"

#. error popup, %1 might be additional sentence ("The existing username...")
#: src/modules/Users.pm:5012
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"username and an existing username. %1\n"
"Try another one."
msgstr ""
"输入的用户名与现有的\n"
"用户名之间存在冲突。%1\n"
"尝试使用其他用户名。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5042
msgid ""
"The \"Additional User Information\" entry cannot\n"
"contain a colon (:).  Try again."
msgstr ""
"\"附加用户信息\"项\n"
"不能包含冒号 (:)。请重试。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5049
msgid ""
"The \"Additional User Information\" entry can consist\n"
"of up to three sections separated by commas.\n"
"Remove the surplus."
msgstr ""
"\"附加用户信息\"项最多可以由逗号\n"
"分隔的 3 部分组成。\n"
"请删除多余部分。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5112
msgid ""
"The home directory may only contain the following characters:\n"
"a-z, A-Z, 0-9, and _-/\n"
"Try again."
msgstr ""
"主目录名中只能包含以下字符：\n"
"a 到 z、A 到 Z、0 到 9 和\"_-/\"。\n"
"请重试。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5135
#, perl-format
msgid ""
"The directory %s is not writable.\n"
"Choose another path for the home directory."
msgstr ""
"目录 %s 不是可写的。\n"
"请为主目录选择另一个路径。"

#. error message
#: src/modules/Users.pm:5146
msgid ""
"The home directory is used by another user.\n"
"Try again."
msgstr ""
"其它用户正在使用主目录。\n"
"请重试。"

#. yes/no popup: user seleceted something strange as a home directory
#: src/modules/Users.pm:5188
msgid ""
"The path for the selected home directory already exists,\n"
"but it is not a directory.\n"
"Really use this path?"
msgstr ""
"所选主目录的路径已存在，\n"
"但它不是目录。\n"
"确实要使用该路径吗？"

#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5199
msgid ""
"The home directory selected already exists.\n"
"Use it and change its owner?"
msgstr ""
"所选主目录已存在。\n"
"使用它并更改其拥有者？"

#. chown is not needed (#25200)
#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5206
#, perl-format
msgid ""
"The selected home directory (%s)\n"
"already exists and is owned by the currently edited user.\n"
"Use this directory?\n"
msgstr ""
"所选主目录 (%s) 已存在，\n"
"并属于当前编辑的用户。\n"
"是否使用此目录？\n"

#. yes/no popup
#: src/modules/Users.pm:5215
#, perl-format
msgid ""
"The home directory selected (%s)\n"
"already exists as a former home directory of\n"
"a user previously marked for deletion.\n"
"Use this directory?"
msgstr ""
"所选主目录 (%s) 作为\n"
"以前已被标记为删除\n"
"的用户的主目录存在。\n"
"是否使用此目录？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5243
msgid ""
"If you select a nonexistent shell, the user may be unable to log in.\n"
"Use this shell?"
msgstr ""
"若您选择了不存在的壳层，用户可能无法登录。\n"
"使用该壳层吗？"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5263
msgid "No GID is available for this type of group."
msgstr "此类型的组没有可用的 GID。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5296
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is not allowed.\n"
"Select a valid integer between %i and %i."
msgstr ""
"不允许使用所选的组 ID。\n"
"请选择 %i 到 %i 之间的有效整数。"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5326
msgid ""
"The group ID entered is already in use.\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"输入的组 ID 已在使用。\n"
"是否确实要使用它？"

#. popup question, %i are numbers
#: src/modules/Users.pm:5338
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is not from a range\n"
"defined for LDAP groups (%i-%i).\n"
"Really use it?"
msgstr ""
"所选组 ID 超出了为 LDAP 组\n"
"定义的范围 (%i-%i)。\n"
"是否确实要使用它？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5353
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is a local ID,\n"
"because the ID is greater than %i.\n"
"Really change the group type to 'local'?"
msgstr ""
"所选的组 ID 是本地 ID，\n"
"这是因为该 ID 大于 %i。\n"
"是否确实要将组类型更改为\"本地\"？"

#. popup question
#: src/modules/Users.pm:5367
#, perl-format
msgid ""
"The selected group ID is a system ID,\n"
"because the ID is smaller than %i.\n"
"Really change the group type to 'system'?"
msgstr ""
"所选的组 ID 是系统 ID，\n"
"这是因为该 ID 小于 %i。\n"
"是否确实要将组类型更改为\"系统\"？"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5386
msgid ""
"No group name entered.\n"
"Try again."
msgstr ""
"未输入任何组名。\n"
"请重试。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5403
#, perl-format
msgid ""
"The group name must be between %i and %i characters in length.\n"
"Try again."
msgstr ""
"组名长度必须在 %i 到 %i 个字符之间。\n"
"请重试。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5416
msgid ""
"The group name may contain only\n"
"letters, digits, \"-\", \".\", and \"_\"\n"
"and must begin with a letter.\n"
"Try again."
msgstr ""
"组名只能包含字母、\n"
"数字、\"-\"、\".\"和\"_\"，\n"
"而且必须以字母开头。\n"
"请重试。"

#. error popup
#: src/modules/Users.pm:5424
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"group name and an existing group name.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"输入的组名和现有的\n"
"组名之间存在冲突。\n"
"请尝试使用其它名称。"

#: src/modules/Users.pm:5540
#, perl-format
msgid "User %s does not exist."
msgstr "用户 %s 不存在。"

#. error message: group cannot be deleted
#: src/modules/Users.pm:5594
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users that use this group\n"
"as their default group."
msgstr ""
"您不能删除此组，\n"
"因为有一些用户将此组用作\n"
"其默认组。"

#. error message: group cannot be deleted
#: src/modules/Users.pm:5601
msgid ""
"You cannot delete this group because\n"
"there are users in the group.\n"
"Remove these users from the group first."
msgstr ""
"您不能删除此组，\n"
"因为组中还有用户。\n"
"请先删除组中的这些用户。"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6650
msgid "<h3>Users</h3>"
msgstr "<h3>用户</h3>"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6660
msgid "<h3>Groups</h3>"
msgstr "<h3>组</h3>"

#. summary label
#: src/modules/Users.pm:6671
msgid "<h3>Login Settings</h3>"
msgstr "<h3>登录设置</h3>"

#. summary item, %1 is user name
#: src/modules/Users.pm:6673
msgid "User %1 configured for automatic login"
msgstr "用户 %1 配置为自动登录"

#. error message
#: src/modules/UsersLDAP.pm:226
msgid "No password for LDAP was entered."
msgstr "没有为 LDAP 输入口令。"

#. popup question, %s is string argument
#: src/modules/UsersLDAP.pm:351 src/modules/UsersLDAP.pm:377
#, perl-format
msgid ""
"No entry with DN '%s'\n"
"exists on the LDAP server. Create it now?"
msgstr ""
"LDAP 服务器中不存在\n"
"具有 DN“%s”的项。是否立即创建？"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:137
msgid "Kerberos Configuration"
msgstr "Kerberos 配置"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:148
msgid "No Kerberos Management for Groups"
msgstr "没有针对组的 Kerberos 管理"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:151
msgid "Manage Kerberos Principials"
msgstr "管理 Kerberos 主体"

#: src/modules/UsersPluginKerberos.pm:275
msgid "Cannot execute kadmin.local."
msgstr "无法执行 kadmin.local。"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:147
msgid "LDAP Attributes"
msgstr "LDAP 属性"

#. plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:158 src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:162
msgid "Edit Remaining LDAP Attributes"
msgstr "编辑剩余的 LDAP 属性"

#. error popup (user forgot to fill in some attributes)
#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:280
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:287
#, perl-format
msgid ""
"The attribute '%s' is required for this object according\n"
"to its LDAP configuration, but it is currently empty."
msgstr ""
"根据此对象的 LDAP 配置，它必须具有属性“%s”，\n"
"但此属性当前为空。"

#: src/modules/UsersPluginLDAPAll.pm:378
msgid "An error occurred."
msgstr "发生一个错误。"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:147
msgid "LDAP Password Policy"
msgstr "LDAP 口令策略"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:156
msgid "Edit Password Policy"
msgstr "编辑口令策略"

#. error popup, %s is object DN
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:239
#, perl-format
msgid "Invalid DN syntax of \"%s\"."
msgstr "“%s”的 DN 语法无效。"

#. error popup, first %s is object DN, second is additional error message
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:251
#, perl-format
msgid ""
"Error while searching for \"%s\":\n"
"%s"
msgstr ""
"搜索“%s”时出错：\n"
"%s"

#. error popup, %s is object DN
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:258
#, perl-format
msgid ""
"The object \"%s\"\n"
"is not a Password Policy object"
msgstr ""
"对象“%s”\n"
"不是口令策略对象"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:308
#: src/modules/UsersPluginLDAPPasswordPolicy.pm:349
msgid ""
"It is not possible to add this plug-in when\n"
"the plugin for Shadow Account attributes is in use.\n"
msgstr ""
"“阴影帐户”属性的插件处于使用状态时\n"
"无法添加此插件。\n"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:183
msgid "Shadow Account Configuration"
msgstr "阴影帐户配置"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:192
msgid "Edit Shadow Account attributes"
msgstr "编辑阴影帐户属性"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:350
#: src/modules/UsersPluginLDAPShadowAccount.pm:396
msgid ""
"It is not possible to add this plug-in when\n"
"the plug-in for Password Policy is in use.\n"
msgstr ""
"如果具有“口令策略”属性的插件正在使用，\n"
"则不能添加该插件。\n"

#. plugin name
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:239
msgid "Quota Configuration"
msgstr "定额配置"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:250
msgid "Manage Group Quota"
msgstr "管理组定额"

#. user plugin summary (table item)
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:253
msgid "Manage User Quota"
msgstr "管理用户定额"

#. error popup
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:327 src/modules/UsersPluginQuota.pm:367
msgid ""
"Quota is not enabled on your system.\n"
"Enable quota in the partition settings module."
msgstr ""
"您的系统上未启用定额。\n"
"请在分区设置模块中启用定额。"

#. error popup, %1 is command, %2 command error output
#: src/modules/UsersPluginQuota.pm:426 src/modules/UsersPluginQuota.pm:437
msgid ""
"Error while calling\n"
"\"%1\":\n"
"%2"
msgstr ""
"调用\n"
"“%1”：\n"
"%2 时出错"

#: src/modules/UsersRoutines.pm:143
#, perl-format
msgid ""
" Cannot create home directory %s.\n"
"Parent directory is not a Btrfs volume."
msgstr ""
" 无法创建 home 目录 %s。\n"
"父目录不是 Btrfs 卷。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:309
msgid "You have used the group name as a part of the password."
msgstr "您使用了组名作为口令的一部分。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:312
msgid "You have used the username as a part of the password."
msgstr "您使用了用户名作为口令的一部分。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:321
msgid "You have used only lowercase letters for the password."
msgstr "您在口令中只用了小写字母。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:329
msgid "You have used only uppercase letters for the password."
msgstr "您在口令中只用了大写字母。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:336
msgid "You have used a palindrome for the password."
msgstr "您在口令中使用了回文。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:344
msgid "You have used only digits for the password."
msgstr "您在口令中只使用了数字。"

#. popup question
#: src/modules/UsersSimple.pm:366
#, perl-format
msgid ""
"The password is too long for the current encryption method.\n"
"It will be truncated to %s characters."
msgstr ""
"口令对于当前的加密方法而言太长。\n"
"会将其截短为 %s 个字符。"

#. error message
#: src/modules/UsersSimple.pm:453
#, perl-format
msgid ""
"The password is too simple:\n"
"%s."
msgstr ""
"口令过于简单：\n"
"%s。"

#. popup error, %i is number
#: src/modules/UsersSimple.pm:467
#, perl-format
msgid "The password should have at least %i characters."
msgstr "口令须至少包含 %i 个字符。"

#. busy popup message
#: src/modules/UsersSimple.pm:548
msgid "Retrieving %1 extension..."
msgstr "正在检索 %1 扩展..."

#. busy popup message
#: src/modules/UsersSimple.pm:562
msgid "Releasing %1 extension..."
msgstr "正在释放 %1 扩展..."

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:533
msgid ""
"There is a conflict between the entered\n"
"user name and an existing user name.\n"
"Try another one."
msgstr ""
"输入的用户名和现有的\n"
"用户名之间存在冲突。\n"
"请尝试使用其它名称。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:545
msgid ""
"The home directory is used from another user.\n"
"Please try again."
msgstr ""
"主目录已被另一个用户使用。\n"
"请重试。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:741 src/modules/YaPI/USERS.pm:858
msgid "No plug-in was defined"
msgstr "未定义插件"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:795 src/modules/YaPI/USERS.pm:912
msgid "It is not possible to edit a NIS user."
msgstr "无法编辑 NIS 用户。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1025
msgid "It is not possible to delete a NIS user."
msgstr "无法删除 NIS 用户。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1684 src/modules/YaPI/USERS.pm:1817
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1980
msgid "It is not possible to modify a NIS group."
msgstr "无法修改 NIS 组。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1761 src/modules/YaPI/USERS.pm:1924
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2403
msgid "No user was specified."
msgstr "未指定用户。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:1858 src/modules/YaPI/USERS.pm:2021
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2476
msgid "User was not correctly specified."
msgstr "未正确指定用户。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2133
msgid "It is not possible to delete a NIS group."
msgstr "无法删除 NIS 组。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/USERS.pm:2451
msgid "There are multiple users satisfying the input conditions."
msgstr "有多个用户满足输入条件。"

#~ msgid "<a href=%s>%d user</a> will be imported"
#~ msgid_plural "<a href=%s>%d users</a> will be imported"
#~ msgstr[0] "将导入 <a href=%s>%d 个用户</a>"

#~ msgid "<%1>User<%2> %3 (%4) configured"
#~ msgstr "<%1>用户<%2> %3 (%4) 已配置"

#~ msgid "Password Encryption Method: <a href=%s>%s</a>"
#~ msgstr "口令加密方法：<a href=%s>%s</a>"

#~ msgid ""
#~ " Cannot create home directory %s. Parent directory is not a Btrfs volume."
#~ msgstr " 无法创建 home 目录 %s。父目录不是 Btrfs 卷。"

#~ msgid ""
#~ "Crypted directory image and key files\n"
#~ "'%1' and '%2'\n"
#~ "were found. Use them for current user?\n"
#~ "\n"
#~ "This means that data from this image will be used instead of current home "
#~ "directory."
#~ msgstr ""
#~ "发现加密目录映像及密钥文件“%1”和“%2”。对当前用户使用它们吗？\n"
#~ "\n"
#~ "这意味着将使用此映像的数据而不是当前主目录。"

#~ msgid "&Use Encrypted Home Directory"
#~ msgstr "使用加密的用户主目录(&U)"

#~ msgid "&Directory Size in MB"
#~ msgstr "目录大小（以 MB 为单位）(&D)"

#~ msgid ""
#~ "The home directory for this user cannot be decrypted,\n"
#~ "because the user is currently logged in.\n"
#~ "Log the user out first."
#~ msgstr ""
#~ "不能解密该用户的主目录，\n"
#~ "因为用户现在已经登录。\n"
#~ "请先将该用户注销。"

#~ msgid "Enter the size for the home directory."
#~ msgstr "请输入用户主目录的大小。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Directory cannot be encrypted."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "无法加密文件夹。"

#~ msgid ""
#~ "<p>To encrypt the user's home directory, enable <b>Use Encrypted Home\n"
#~ "Directory</b> and set the directory size. Encrypting a user's home "
#~ "directory\n"
#~ "does not provide strong security from other users. If this machine is "
#~ "shared\n"
#~ "among multiple users, it may be possible for a user to compromise system\n"
#~ "security by obtaining another user's key and gaining access to the "
#~ "encrypted data. If strong security is required, the system should not be "
#~ "physically shared.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要对用户主目录进行加密，请启用<b>使用加密的用户主目录</b>并设置目录的大"
#~ "小。对某个用户主目录加密并不能保护它免遭其它用户的侵入。如果此计算机由多名"
#~ "用户共享，其中一名用户获取另一个用户的密钥并访问加密的数据，则可能危及系统"
#~ "安全。如果安全性要求很高，则系统不应物理共享。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Home directories cannot be encrypted if a fingerprint reader device is "
#~ "used. To encrypt the user's home directory, disable fingerprint "
#~ "configuration first.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>当使用指纹识别装置的时候，用户主目录不能加密。要加密用户的主目录，请先"
#~ "禁用指纹配置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Encryption support is not installed, home directories will NOT be "
#~ "encrypted."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "未安装加密支持，无法加密 home 文件夹。"

#~ msgid "&Test Keyboard Layout"
#~ msgstr "测试键盘布局(&T)"

#~ msgid "User Authentication Method"
#~ msgstr "用户认证方法"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Authentication</b><br>\n"
#~ "Select the authentication method to use for users on your system.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>认证</b><br>\n"
#~ "选择对系统中用户使用的身份验证方法。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "If you have a previous installation or alternative system, it is possible "
#~ "to create users based on this source. To do so, select <b>Read User Data "
#~ "from a Previous Installation</b>. This option uses an existing or creates "
#~ "a new home directory for each user in the location specified for this "
#~ "installation."
#~ msgstr ""
#~ "如果先前安装了一个系统或有备用系统，则可以基于此源创建用户。要这样做，请选"
#~ "择<b>请从先前安装读取用户数据</b>。此选项使用现有主目录，或在对此安装指定"
#~ "的位置为每个用户创建一个新的主目录。"

#~ msgid "&LDAP"
#~ msgstr "LDAP(&L)"

#~ msgid "N&IS"
#~ msgstr "NIS(&I)"

#~ msgid "&Windows Domain"
#~ msgstr "Windows 域(&W)"

#~ msgid "L&ocal (/etc/passwd)"
#~ msgstr "本地 (/etc/passwd)(&O)"

#~ msgid "eDirectory LDAP"
#~ msgstr "eDirectory LDAP"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data or if you "
#~ "want\n"
#~ "to authenticate users against an NT server, choose the appropriate value. "
#~ "Then\n"
#~ "press <b>Next</b> to continue with configuration of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用 NIS 服务器或 LDAP 服务器来存储用户数据，或者\n"
#~ "希望根据 NT 服务器来身份验证用户，请选择相应的值。然后\n"
#~ "按<b>下一步</b>继续配置客户机。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data, choose the\n"
#~ "appropriate value. Then press <b>Next</b> to continue with configuration "
#~ "of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用 NIS 或 LDAP 服务器来存储用户数据，请选择相应的值。\n"
#~ "然后按<b>下一步</b>继续配置客户机。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using an LDAP server to store user data or if you want to\n"
#~ "authenticate users against an NT server, choose the appropriate value. "
#~ "Then\n"
#~ "press <b>Next</b> to continue with configuration of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用 LDAP 服务器来存储用户数据，或者希望\n"
#~ "根据 NT 服务器来身份验证用户，请选择相应的值。然后\n"
#~ "按<b>下一步</b>继续配置客户机。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using an LDAP server to store user data, choose the\n"
#~ "appropriate value. Then press <b>Next</b> to continue with configuration "
#~ "of your client.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用 LDAP 服务器来存储用户数据，请选择相应的值。\n"
#~ " 然后按<b>下一步</b>继续配置客户机。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Check <b>Set Up Kerberos Authentication</b> to configure Kerberos "
#~ "after configuring the user data source.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>请选中<b>设置 Kerberos 认证</b>以在配置用户数据源之后配置 Kerberos。</"
#~ "p>"

#~ msgid "&Choose"
#~ msgstr "选择(&C)"

#~ msgid "Authentication Method"
#~ msgstr "认证方法"

#~ msgid "Set Up &Kerberos Authentication"
#~ msgstr "设置 Kerberos 认证(&K)"

#~ msgid "E&xpert Options..."
#~ msgstr "专家选项(&X)..."

#~ msgid ""
#~ "<p>If you intend to use this password for creating certificates,\n"
#~ "it has to be at least %1 characters long.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果要使用此密码来创建证书，\n"
#~ "则此密码的长度必须至少为 %1 个字符。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>To check whether your current keyboard layout is correct, try entering "
#~ "text into the <b>Test Keyboard Layout</b> field.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>要检查您现在的键盘布局是否正确，请在<b>测试键盘布局</b>区域输入文字。</"
#~ "p>"

#~ msgid ""
#~ "If you intend to create certificates,\n"
#~ "the password should have at least %1 characters."
#~ msgstr ""
#~ "如果要创建证书，\n"
#~ "则密码必须至少为 %1 个字符。"

#~ msgid ""
#~ "The root password could not be set.\n"
#~ "You might not be able to log in.\n"
#~ "Try setting it again?\n"
#~ msgstr ""
#~ "无法设置 root 密码。\n"
#~ "您可能无法登录。\n"
#~ "是否重新设置？\n"

#~ msgid "Initialization of module for configuration of authentication..."
#~ msgstr "认证配置模块的初始化..."

#~ msgid "<p><b>Authentication</b><br></p>"
#~ msgstr "<p><b>认证</b><br></p>"

#~ msgid "Expert Settings"
#~ msgstr "专家设置"

#~ msgid "The authentication method is local /etc/passwd."
#~ msgstr "身份验证方法是本地 /etc/passwd。"

#~ msgid "The password encryption method is %s."
#~ msgstr "密码加密方法是 %s。"

#~ msgid "&Change..."
#~ msgstr "更改(&C)..."

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "Samba (Windows Domain)"
#~ msgstr "Samba (Windows 域)"

#~ msgid "<%1>Authentication method<%2>: %3"
#~ msgstr "<%1>认证方法<%2>：%3"

#~ msgid "<%1>Authentication method<%2>: %3 and Kerberos."
#~ msgstr "<%1>认证方法<%2>：%3 和 Kerberos。"

#~ msgid "<%1>Users<%2> %3 selected for import"
#~ msgstr "选择导入 <%1>用户<%2> %3"

#~ msgid "Kerberos"
#~ msgstr "Kerberos"

#~ msgid "N&IS+"
#~ msgstr "NIS+(&I)"

#~ msgid "&Kerberos"
#~ msgstr "Kerberos(&K)"

#~ msgid "No Password Entered"
#~ msgstr "没有输入密码"

#~ msgid ""
#~ "If you leave the password empty,\n"
#~ "you will be asked for it later during the configuration sequence.\n"
#~ "\n"
#~ "Leave it empty for now?"
#~ msgstr ""
#~ "如果您现在把密码留空，在配置时也会询问的。\n"
#~ "\n"
#~ "留空吗？"

#~ msgid "&eDirectory LDAP"
#~ msgstr "eDirectory LDAP(&E)"

#~ msgid ""
#~ "<p>If you are using a NIS or LDAP server to store user data or if you "
#~ "want\n"
#~ "to authenticate users against an NT server, choose the appropriate value."
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>如果使用 NIS 服务器或 LDAP 服务器来存储用户数据，\n"
#~ "或者希望根据 NT 服务器来验证用户，请选择合适的值。</p>"

#~ msgid "The authentication method is %1."
#~ msgstr "身份验证方法是 %1。"

#~ msgid "The authentication method is %1 and Kerberos."
#~ msgstr "身份验证方法是 %1 和 Kerberos。"

#~ msgid "The configuration will be available later during the installation."
#~ msgstr "配置将稍后在安装过程中可用。"

#~ msgid "Users %1 will be imported."
#~ msgstr "将导入用户 %1。"

#~ msgid ""
#~ "You cannot delete this user, because the user is\n"
#~ "currently logged in.\n"
#~ "Log the user out first."
#~ msgstr ""
#~ "您不能删除该用户，这是因为该用户当前已登录。\n"
#~ "请先将该用户注销。"

#~ msgid "Blowfish"
#~ msgstr "Blowfish"

#~ msgid "&DES (Linux default)"
#~ msgstr "DES(Linux 默认方法)(&D)"

#~ msgid "&Blowfish"
#~ msgstr "Blowfish(&B)"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Blowfish</b> is similar to MD5, but uses a different algorithm\n"
#~ "to encrypt passwords.\n"
#~ "</P>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "<b>Blowfish</b> 与 MD5 类似，但使用不同的算法\n"
#~ "来加密口令。\n"
#~ "</P>"

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "As a general rule of thumb, use DES if you are unsure.\n"
#~ "</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "通常，如果不确定，请使用 DES。\n"
#~ "</p>"

#~ msgid ""
#~ "The password is too simple:\n"
#~ "%s\n"
#~ "Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "口令过于简单：\n"
#~ "%s\n"
#~ "确实要使用该口令吗？"

#~ msgid ""
#~ "The password should have at least %i characters.\n"
#~ "Really use this shorter password?"
#~ msgstr ""
#~ "口令的长度应当至少为 %i 个字符。\n"
#~ "确实要使用该较短的口令吗？"

#~ msgid ""
#~ "You have used the group name as a part of the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您将组名用作了口令的一部分。\n"
#~ "对于安全性而言，这并不是一种好的做法。确实要使用该口令吗？"

#~ msgid ""
#~ "You have used the username as a part of the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您将用户名用作了口令的一部分。\n"
#~ "对于安全性而言，这并不是一种好的做法。确实要使用该口令吗？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only lowercase letters for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在口令中只使用了小写字母。\n"
#~ "对于安全性而言，这并不是一种好的做法。确实要使用该口令吗？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only uppercase letters for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在口令中只用了大写字母。\n"
#~ "这样做不太安全。确实要用此口令吗？"

#~ msgid ""
#~ "You have used a palindrom for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在该口令中使用了回文。\n"
#~ "这种做法不太安全。确实要用此口令吗？"

#~ msgid ""
#~ "You have used only digits for the password.\n"
#~ "This is not a good security practice. Really use this password?"
#~ msgstr ""
#~ "您在口令中只使用了数字。\n"
#~ "对于安全性而言，这并不是一种好的做法。确实要使用该口令吗？"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Finish"
#~ msgstr "完成"

#, fuzzy
#~ msgid "Downloading %1 extension..."
#~ msgstr "正在下载文件..."

#~ msgid ""
#~ "<p>\n"
#~ "All the rules for user passwords apply to the \"root\" password:\n"
#~ "Distinguish between uppercase and lowercase. A password should have at\n"
#~ "least 5 characters and, as a rule, not contain any special characters,\n"
#~ "such as accented letters or umlauts.\n"
#~ "</p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p>\n"
#~ "用户口令的所有规则都适用于\"root\"口令：\n"
#~ "区分大小写。口令至少应\n"
#~ "有 5 个字符，并且通常不包含任何特殊字符\n"
#~ "(例如，带重音或变音的字符)。\n"
#~ "</p>\n"
